開咗間時鐘酒店，喺入面裝偷聽器(3)

再次多謝大家既支持
岩岩個故有咩想講就盡情喺度講吧！
每個留言我都會睇，你地既名我認得呢都盡量認架啦，應唔到你地唔好見怪，廢事做煩膠
但都要講多次，鍾意你地多啲留言同我吹水

岩岩放左個故上紙言，需要去果度睇既朋友就去吧！

Post 1﹕

Post 2﹕

另外希望繼續做到每日一篇，唔知我得唔得呢(田雞Tone)

支持

留名

留名小子

名已留

劉名

一口氣爬哂兩個post
支持

拳打蝗蟲
腳踼共匪
民族自強
香港獨立

支持支持

好看

lm

樓主 做野啦

寫文啦小子

太明顯 不了

留名
記住遲出唔緊要
唔好冇交帶走數就OK

老中青都講過
之後仲唔係gay or les？

其實係咪應該開新post先出文
依家搞到頭先果篇無人理咁

咁入返正題 開頭扮處嗰part真係有種屌唔好啊嘅感覺

新post不如出埋新文

樓主d故帶出ge意思 好到位
根本d補習社就係老豆老母ge補償社
支持樓主

但有人一早估到係ptgf
好勁

補償社呢個term 好正

真係見太多,但人人集以為常

阿sir學生妹好有畫面
一開始都估係咪ptgf黎

加油小子

被逼 父母都要返工，擺喺屋企又唔知做乜，不如比少少錢掉佢喺補習社
就算學唔到野都唔會學壞又剩

世代貓奴
等我仲諗住呃得下tim

今集笑到仆街

雖然一睇都估到條女係ptgf

如果有未夠秤既去你到開房你會唔會俾人拉？

雖然你成日剩係覆icon 但你個名好出 成日認得你

要追嘅就會睇架喇

無人知就得啦

無錯 一見到爆post即search開左新post未

你又岩

新post留名

文呢？

一口氣睇晒兩個post

感謝，有無話最鍾意邊篇呀

6000蚊咁柒貴？

差唔多啦

瘦削女同肥仔
笑到我

好啦

點解咁多人估到

放工小子返到屋企要睇埋篇文先訓

又要聽晚先有
開始怕依個故會有完既一日，好想每晚都有得睇，但又怕辛苦樓豬
如果樓豬有機會出書，一定會g持

希望你睇完有覺好瞓啦

講呢啲 睇住你地啲comment就唔辛苦架啦
多謝你呀kapei

同意
如果出書一定支持
中間都估到係ptgf 睇啲對白嗰時感覺到
睇到尾都和應返個結局

新post 留名

最近每日都好忙好chur 忙完一日上嚟追故笑下空鬆下變咗習慣
希望唔好咁快完啊 G持

由第一篇追到而家 真心想知啲料有能多成係堅

頂有浸會大學廣告出現添
會唔會代表之後有浸會大學生故事？

多謝與光同塵你呀

堅過石堅！

中學個陣都成日幻想同啲後生老師親密 今日嗰篇本身有啲幻想空間點知只係ptgf同啊sir搞

由第一個post追到第三個!!

樓豬加油 留名小子

老師講嗰啲嘢好true
望住啲教院mk仔 真係好擔心未來俾佢地教嘅𡃁仔

究竟係我太蠢定其他人太勁 個個一睇都估到係ptgf嘅

繼續留名，好真實

由1追到3 加油出post小子

繼續支持

新po無故

我覺得呢個故拍戲都唔錯
可以搵勁多星客串

終於live 左

live 就live 啦，quote 原文把能咩

五十路小子留名

啱啱嗰集好正 做下推post小子先

其實都係為左留個名

順便推下post

今時今日，中二可能都唔係處架啦

Lm

支持
夠寫實

支找

三個post都bookmark咗
有咩獎勵先樓豬

忍唔住入黎大大力推你老尾個靚post
今次呢篇好撚觸動到情緒
一開始睇到我眼都突撚埋啊屌
最後反cup
個故事情節好撚真實 我都番過出面啲濕鳩補習社
我真係好懷疑樓主身份
係咪真係偷聽小子黎

第一次撳入黎以為真人真事
睇睇下又幾好睇喎衰鬼
樓主加油

初頭睇仲以為係補習老師食女學生

嗚啊 好好睇
最鍾意波衫毒撚同包面妹妹果篇 根本就係我和ex的故事

6000 好撚貴

如果真係寫師生戀就好

屌！睇到以為係真師生戀
萬巴好波

繼續等文

樓主係勁嘅3個post都上熱門

繼續出文獎勵

性感老豆你講野個tone好撚正

感謝

返工小子想請問樓主係咪多數夜晚先出文架?

btw 我覺得呢個故要追埋巴絲打嘅留言,
好多小子

萬寧巴我嚟留名支持了
每日收工最期待就係睇下你有無出文

幫你推下

高質小子

係呀 應該一定係夜晚出架啦

多謝你啊餐餐自由配

多得你地支持姐

扮工小子上嚟推post

好有共鳴
身邊又係好多on99嘅同學朋友走去做老師
心諗 咪玩啦 你去做老師教人講粗口呀？

我家姐都係，見到佢喺屋企個格就唔開胃，點做人老師

扮學生妹寫得好有驚喜 樓主好波

多謝多謝

香港個社會狀況係咁
不過d 一大班補習班仲易學壞,d 細路會發顛咁玩, d tutor個個玩手機唔理{識人做補習,日日番學坐}

絲打你仲熟過我！

再lm

點可以唔留番個名

寫下sp沉船故事？

幾時到樓主出手食女女

今晚有文嗎？

有諗過下

有！

做呢個位點食女

收銀台底 含小子

好姑一定要留名

望住個個帶女黎開餐 主角只能打飛機

三字頭既史基泰爾

搵人頂你個位 開間最正既房俾自己enjoy

老師的空虛都好到位。

多謝

期待下一篇。
利申: 我唔係老師。

會唔會有一日樓豬會講真人真事呢四隻字

咩意思

新帖留名
反高潮真係估樓主小子唔到

新讀者留名
開頭睇標題以為係普通甜故
見到3個post都上曬熱門就好奇入嚟睇下
點知原來係高質故

樓主加油

多謝支持花冧

加油緊架啦

真係好高質啊樓主
已經期待已久啦日日都追你個故啊

多謝支持呀

又live 咗

新po先留名

昨晚個篇好有起承轉合

但樓主d料 廣過我
支持你呀

出文小子，今晚出文

樓主個故真係好好睇 今日番學有老師話自己做解難小子 即刻諗起個故

可能你老師都有睇

女miss黎

留朙小子

第一次留言
但老師依篇講得好中
老師平時/以前係咩人玩到幾癲都有
識個小學老師成日喺ig屌柒學生同學校煩
仲差唔多晚晚落老蘭

可惜社會風氣仲係不斷神化老師
冇錯服從同紀律係重要
但有時老師明明冇道理同過左火
但啲家長仲當佢地啱晒 只係鬧自己仔女

以前比老師無理取鬧完
有人安慰我話
教得書既以前都唔會係讀得最好嗰堆啦

雖然係咁 但始終仲有啲有心又有料既老師既

出文未

今日心情唔撚係好
默默地做推post小子 等文出

又係留名小子時間

好多教畜都係為份糧喺度hea教
所以要更加珍惜好既老師
因為閪既實在太多

希望我篇文可以令你心情好啲啦性感老豆

有文未呀

推

今日遲少少 太約9點

留名小子 好好睇啊樓主 加油

推推post 加油樓主

撞post小子

好 等你

決定留個名 做個粉絲小子
支持樓主 好好睇好真實

Pish 一直都有追開樓主啲故 但無咩點留名
好好睇啊 加油

我老豆都算半個生意佬，佢有次飲茶同我講，創業最緊要係四個字——「勿忘初衷」，千祈唔好因爲生意上左軌道，而唔記得你創業係為左啲乜，同埋初初果份衝勁。

為左實現呢份衝勁，我就約左上次黃生講都係搞時鐘酒店果位呀周，佢都係我老豆啲frd，出黎交流下心得，點樣可以改善服務，令啲客多啲想黎我地度，然後佢提議左一個幾好既提議。

就係喺我啲房入面裝鏡。

佢話，將啲房左右同天花都裝啲鏡喺度，等啲人黎扑野果陣可以望到自己個樣，男既望住自己條女比自己抽插緊，好似自己成為AV主角咁，女既比人推車果陣望住自己個痛苦樣，就會特別零舍high。

好快就訂造左啲鏡，叫埋啲裝修佬上黎裝，我啲房就加工完成，天花同房四周都有啲鏡喺度，睇見都覺得興奮。

裝修完第一日，我特別期待啲熟客仔再黎既時候，見到啲房進化左會有咩講。

估唔到今日晏晝三點咁早就已經有客到。
佢地一開門入黎，立即有種熟悉既感覺。
係睇波毒撚同包面妹妹呀。

佢地如常咁比錢買兩個鐘，我比張房卡佢地就走入去了，但喺佢地行入去既時候，我留意到睇波毒撚揪住個好大既白色膠袋，唔知入面裝住啲乜呢？

我立即開始偷聽。

Live小子

心急小子

小子

「快啲啦快啲啦。」一入到去，包面妹妹就喺度催。

「得啦得啦，唔好急。」然後一堆膠袋既炸炸聲。

搞咩呀你地，完全無理過我啲鏡，入黎好似唔係想扑野咁，浪費我一番心機，屌。

不停傳黎啲膠袋既炸炸聲，睇黎佢地喺裡面拎左好多野出黎。究竟佢地喺度搞邊科？

「拿，呢三個就你既，呢三個就我既，自己砌啦。」睇波毒撚道。

然後又係一堆拆包裝既聲音。

「嘩仲有貼紙架，貼完一定好靚架啫。」包面妹妹道。

「唔覺囉，個樣好膠呀依家呢啲，我果陣玩果啲型好多。」

「快啲啦你砌完未，好想快啲玩啦。」

「咁急，趕住比我屌打？」

「收皮啦。」

聽住佢地啲對話，我覺得佢地應該喺買左啲玩具入黎玩。

「得啦得啦，砌好哂啦。」五分鐘後，睇波毒撚道。

「一早等你啦，快啲對戰啦我地。」

「對打前係咪有啲咩on9對白要講先架？」包面妹妹問。

「拿，你拎住佢，之後講三二一，go shoot，就開始啦。」

「好呀，我依家係呢個包裝封面個小子咁，陀螺小子！」

「黎啦陀螺小子，battle啦我地。」睇波毒撚道。

「好三，二，一，gooooo shoot！」

裡面開始傳黎啲噠噠噠撞擊既聲音，我真係比佢地吹脹，竟然係走入黎玩陀螺，可能係驚喺街玩會比人以為佢地兩個係弱智。

「打緊果陣又有無咩對白要講架？」包面妹妹問。

「你嗌下佢個名囉，通常啲主角都要嗌下佢個名啲神獸先會走出嚟。」

「好呀，去啦，紅眼魔龍！」

「咩紅眼魔龍呀，你果隻叫守衛魔犬呀。」

「是但啦，佢紅色我咪叫佢做紅眼魔龍囉，個陀螺係我架依家，我鍾意叫佢做咩就咩。」

「好好好，咁我果隻橙色，上呀橙頭怪物。」

噠噠噠既聲音停止。

「垃圾橙頭怪物，我個紅眼魔龍屌打你啦。」

「屌，再黎啦。」

然後佢地又321goshoot黎多次。

「哈哈哈，爆開埋，好廢呀你隻橙頭怪物，垃圾！」包面妹妹道。

「點解依家啲陀螺會爆開，以前果啲都唔會架喎，等我改裝下佢，再同你打過。」

「我隻紅眼魔龍依家就喺度，等你挑戰我，我睇陣電視先。」

五分鍾後。

「搞掂，改裝好啦，等輸啦你。」

「算吧啦你，你點改都唔會夠我隻紅眼魔龍黎。」

「係咩？黎啦，321 go shoot!」

噠噠噠...

「你隻紅眼魔龍唔掂啦，你睇下你。」睇波毒撚道。

「屌啦你喺度出茅招，喺度改裝。」

「咩呀，陀螺就係要玩改裝先有趣味，我以前細個試過去會展參加陀螺比賽架。」

「結果呢？贏到？」

「初賽贏，之後去到16強輸左。」

「咪又係廢，收皮啦。」

「以前啲陀螺好玩好多架，依家呢啲成舊膠咁，無黎質感。」

「屌你玩陀螺玩到你成個廢老J歷史咁，等我都改裝我隻紅眼魔龍先，再屌打你。」

然後裡面就傳黎佢地不斷喺度玩陀螺既對話，雖然佢地屌黎屌去，但係都feel到佢地玩得好開心，大家互有輸贏咁。

我屌爆旋陀螺

wtf

Live左

爆旋陀螺

live

放工小子今日早收 竟然追到live

「好開心呀，好想日日都係同你咁樣玩玩具。」包面妹妹道。

「我都係...日日十一點先起身，再喺床度躝到十二點先食早餐，晏畫hea下一齊打下Switch或者睇套戲，夜晚再一齊煮下飯仔，食飽就扑野，美好的一天！」

「買六合彩啦，同埋煮飯一定要係你洗碗。」

「OK，洗完碗就用隻主婦手撩你。」

「收皮啦，唉呀，玩到有啲攰啦，不如我地瞓下先。」包面妹妹依然無變，都係咁鍾意瞓教，睇波毒撚唔該你又強姦下佢啦，你地仲未試我啲鏡呀。

「唔比瞓呀，難得上到黎...」果然，睇波毒撚呢個咸濕仔上到黎點會唔搞返獲。

慢慢就開始傳黎啲啜啜聲，玩乜鬼野陀螺，最後咪又係扑野！

「咦，依家呢度原來多左啲鏡喎。」包面妹妹道，佢終於見到。

「咦係喎，兩邊都有，一陣可以望住塊鏡睇你含。」

「你變態小子。」

「黎啦，想快啲試下。」睇波毒撚道，然後就有一堆解褲頭既聲音。

咕嚕咕嚕...咕嚕咕嚕...

「屌，望住塊鏡睇你含，真係好似睇av咁...」

「喂喂喂你睇，屌我依家成個陳冠希咁，哈哈哈。」睇波毒撚續道。

「屌，你拍緊片呀？」

「我無聊拍下姐。」

「咪鬼拍啦，一陣唔小心流左出去就大獲。」

「點會啫，部電話又喺我度，我又唔會拎去整既。」

「俾我睇下。」

「屌我好肥呀，del左佢啦。」包面妹妹續道。

「好好，我都係試下啫。」

講完之後，包面妹妹就繼續含，再過多陣，我就聽到佢既呻吟聲。

Live

Live 左

「啊...啊...啊...咦，原來上面都有塊鏡架喎。」

「真係？」

「你睇下啦，上面都有塊鏡，我望住你個屎忽喺度郁下郁下，哈哈勁戇鳩。」

「比你搞到我都想睇，係點架？」睇波毒撚睇唔到，佢地應該男上女下緊。

「無呀，我喺度望咪就好似喺上面望住我地啪咁囉，但依家就睇得唔太清楚，因為塊鏡喺床尾，要移去床尾先得。」

「咁我地移過去啦。」

「你自己拎轉頭睇下，你個屎忽幾大，死肥仔。」幾下床褥聲之後，包面妹妹道。

「頂，好核突，好彩塊鏡岩岩好照唔到我地個樣，剩係得個身。」

「你想唔想試下睇呀，我地掉轉？」

「好。」

「你笑我屎忽大，其實你都唔細。」幾秒後，睇波毒撚道。

「啊...啊...收皮啦，唔係大先好咩...啊...」包面妹妹無啦啦呻吟一聲，我先記得返起佢地仲係扑緊野，依家佢地應該係處於女上男下既體位。

「想唔想快啲？」睇波毒撚道。

「嗯。」

一講完，裡面既啪啪聲就開始加速。

「邊條友諗到放塊鏡喺度，又幾正喎，睇到我好興奮，好似自己扑緊野，再睇返自己扑野既現場直播咁。」睇波毒撚道。

「好舒服...再快啲唔好停啦。」

「我攰啦，你自己郁下啦。」

「啊...嗯...」

「你喺度做咩呀？」包面妹妹續道，應該係見睇波毒撚一段時間無講野，一邊呻吟一邊問。

「停一停先，無呀你睇下。」

「頂你又拍片。」

「我諗住你睇唔到吖嘛，咪拍比你睇下囉。」

「我地兩個啲動作好鳩，喺度郁下郁下咁。」

「呢個都唔係重點。」

啪啪啪啪...啊...好舒服...唔好停啦，啊..啊..我攰啦，你自己郁下...你喺度做咩呀？
睇波毒撚喺度play返頭先自己拍果啲片段出黎。

「好好笑，條片無我地個樣，呢啲片真係流出左都無人知係我地。」

「不如我地真係試下流出去？」睇波毒撚續道。

「痴線，快啲啦一陣你軟呀。」包面妹妹笑住道。

講完佢地就繼續啪，好快就完左事之後一齊瞓教。

當佢地瞓醒之後，就一齊喺度睇電視。

推post小子

我有個疑問阿
其實樓主有冇爆過房

live咗 樓主尋日無應我了

咩問題？

爆房小子又黎，好好笑

依家應你適時務者

爆房玩陀螺

「其實真係好想每日一齊瞓一齊瞓醒喺度睇下電視，已經好開心。」包面妹妹道。

「當然，做咩都好，一齊做就會開心，陀螺都唔會一個人玩啦，係你陪我玩先咁好玩。」

「你係咪想講你無左我就唔開心？」

「呀係喎，啲陀螺，你爭我200蚊喎。」睇波毒撚無理佢，道。

「遲啲還返比你啦。」

「又遲，你依家爭我好多錢喎，上次買粉底啦，上次去旅行啲房錢啦，仲有黎緊去旅行啲機票錢都未還。」

「你明知我無錢架喎，你都仲叫我還，咁你姐係想點？」包面妹妹瞬間嬲左。

「我都係借啲意刺激下你，等你可以上進下，搵返份工有返啲收入姐，我有邊次叫你還係真係叫你還架。」

「仲有我依家食飯都係我比哂啦，我一啲怨言都無，果度加加埋埋幾多錢你自己有數得計。」睇波毒撚續道。

「你無怨言就唔會提啦，你一提咪就係有怨言囉。」

「咁你又話想一齊住一齊瞓醒一齊睇電視，你咁樣食我用我既唔aa既我點儲錢買樓呀。」

「你係有決心既就唔會諗點樣慳錢買樓，而係諗點樣賺多啲錢啦。」

講到禁其實條女想做貴婦，想個老公好有錢然後養佢一世？買樓唔係靠雙方然係靠個男仔。。。真係好現實🤦🏼‍♀️🤦🏼‍♀️

屌 上次先話完佢地似大大小妹 依家又諗起小妹條臭閪 又係死港女一個

「你都唔係唔知我無一個女仔frd出街係要aa架啦，我啲男仔frd都覺得要個女仔比一半好無面呀！」包面妹妹續道。

「okok，咁我都想講，我問過哂我啲朋友，佢地都係同佢另一半aa既，我覺得大家都係咁高咁大，我又唔係啲咩有錢仔，我經濟能力都唔係好你好多，aa好合理囉。」

「你返緊工你有收入架，我仲搵緊工無錢呀，經濟能力點會唔係差好遠呀。」

「所以我依家都係唔aa架，只係我想催下你快啲搵返啲收入啫...」睇波毒撚講到好冤屈咁，唉，上次你都已經係咁架啦，何必呢。

「你估我唔想搵咩，搵到先得架。」

「之前搵到份又話辛苦唔做，你唔裸辭就唔洗依家咁啦...」

「咁真係好辛苦吖嘛，你係咪寧願我辛苦都要我還錢比你？」

「都話唔係咯，我只係想公平啲姐...」

「點呀，又想講你個kammy呀？知你又想講我要你block佢唔公平啦。」

「你咪話，你知唔知kammy同我講，佢爆房都係aa。」

「咩料呀爆房都aa。」睇黎包面妹妹完全o左咀，o到連氣氛都緩和埋。

「係喎，你唔係block左佢架咩，你點會知？啊，你又unblock人啦，屌！」包面妹妹續道。

「唔係呀，果次食飯講開，佢自己講比我聽既。」

「佢話佢都有份爽，所以aa好合理。」睇波毒撚續道，我聽到都呆左，因為連我都未見過有情侶入黎爆房係aa，多數都係個男既俾。

一見到變態小子就忍唔住笑
又一個想搵人埋單唔洗做就有樓住既港女

屌爆房都aa

難得一見爆房都aa既女呀
包面女收皮啦
寫集睇波毒撚同Kammy爆房啦

「佢條仔好唔好意思要佢比呀，會唔會樣衰左啲呀？」包面妹妹道。

「我都認同爆房係唔應該aa既，佢仲要咁多條仔，條條都aa佢都應該俾唔少。」

「佢依家有幾多條仔？」

「好似有兩條一齊緊。」

「你啲frd都痴痴地，咁你揀個aa但要戴綠帽，定唔aa好似我依家咁？」包面妹妹道。

我笑左，聽聞你都好似比過綠帽睇波毒撚戴喎。

「無得講，大家圈子唔同，你啲frd個個唔aa，我啲frd就個個aa，無得拗。」

「咁你想點，分手囉。」屌你又分手，係咪又叫睇波毒撚走先？

「我都唔係呢個意思，我剩係想你快啲搵下錢姐...」

「無呀，分手啦，分手一了百了，次次聽你講aa呢個話題就躁。」

「點解你成日開口埋口都講分手，你係咪好想分手姐，咁分囉。」睇波毒撚終於忍唔住，要爆了。

「好呀，你試下分手吖，分手我即刻爆個kammy大獲，有兩條仔吖嘛。」

「你咪爆囉，關我咩事，我都比你搞到block左佢啦。」

「係咩，你同佢咁frd，應該得你知佢有兩條仔？如果我爆左出黎，你估佢會唔會覺得係你爆？」包面妹妹又要脅睇波毒撚啦...點解啲女人咁鍾意玩要脅。

「(多圖)港航空姐Kammy Cheung，有正印再偷食，極淫亂。係咪通常都係咁？我依家就去佢ig度cap幾張圖，再喺連登開post，睇下邊個死先？」包面妹妹續道。

屌我好撚勁 live到
描述佢兩條某利係度睇鏡拍片好撚on9
鳩都縮埋

包面臭閪好黑人憎呀
發佢圍啦睇波毒撚

On9 但好真實喎

又黎包包面港女
遲d包包面港女 拖住第條有錢仔黎爆房

樓主今晚仲有冇文？

今集應該未完

正啊

樓主會唔會又去ig搵kammy

「你試下開吖，我都即刻po你啲淫照出黎，我頭先偷影左，唔只連登呀，uwants，香討，乜地方都po哂呀，睇你仲點見人！」嘩呀睇波毒撚你玩到咁大，我都好想睇下包面妹妹裸照呀。

「Sorry，po人裸照好似係犯法架喎，你咪po囉，睇下到時邊個死先？我就無所謂既呢啲淫照過一兩個月無人記得，你同你個kammy，一個坐監一個成世人人地都知佢係飛雞臭雞。」

「你想點呀究竟？」睇波毒撚立即比包面妹妹大到，真心廢。

「你話要分手吖嘛，分手我唔開心，你地個個都唔可以好過。」

「其實好小事咋嘛，叫你還錢果啲我都係講下笑姐，洗唔洗咁姐...」

「你諗返頭先我地玩陀螺玩得幾開心，你忍心分手咩？」睇波毒撚續道。

「點唔分手呀，你睇下你，下下喺度講錢，男人老狗你肉唔肉酸？」

「依家幾多點？」睇波毒撚道。

「咩依家幾多點呀，五點三囉。」

「係囉，五點三，我地唔係三點入黎架咩，點解仲未催我地？」睇波毒撚道。

omg，真係一言驚醒夢中人，我掛住偷聽佢地講野，完全無睇時間，我立即打電話入去催。

「又會咁橋，一講完未催就即刻催。」睇波毒撚道。

「算啦，出面條友鳩下鳩下咁。」

「你唔好嬲啦，對唔住囉，我道歉小子。」

「咪扮戇鳩啦，我出到去再慢慢同你計。」

我係聽到佢地講我壞話，不過算，咁岩有兩pair人走入黎忙緊。

想講，其中一pair，條女幾正，高高瘦瘦，上身一字膊，下身熱褲，條腿好長，剩係望個外觀已經有少少性衝動，但個樣就唔係話非常之靚，有少少似樂曈。

喺呢個時候，包面妹妹同睇波毒撚都由房度走出黎。

正當我諗住睥下佢地既時候，竟然發生一件好爆既事。

「喂梁浩文！」

「呀...hi...kammy。」

下集 kammy

除左褲你叫我等下集？

今晚啦

仆街 咁未算完一集掛

太多了

停係呢個位好吊癮呀
btw, 都幾難想像有長腿樂瞳係咩樣

臭西包面女

lm睇包面臭西發老脾

今晚仲出唔出

今日無了

搵唔到空姐kammy!

又有小子

褲都除埋，你比d咁既野我！？

唔好咁啦

停係依到
快撚d飛左條臭閪啦

呢集睇到有少少火滾，死港女下下用分手嚟大佢男朋友，真係勁煩

樓主 聽日快D出文
好好睇
支持

期待聽晚

飛撚左個肥妹，即刻入房屌kammy

好多都係咁

新po劉明

如果佢同kammy 包面玩3p 房錢咪可以當係aa

梁浩文

今次呢篇好長，cd rom留名支持

呢啲女要唔要都走啦🙈🙈好L on9

估唔到會喺呢到見到老闆你

真係有男人頂到呢啲女？
吓吓唔係分手就威脅
現實呢啲女真係即飛

下集係毒撚同包面分手
同kammy一齊入房玩3p

真心出人意表
睇波毒撚可能覺得好邪，一話無人催就打黎追還房；係房度提起Kammy一出黎就撞到正

同我朋友同名

好在by far都未試過係時鐘撞到熟人
見到都真係唔知點好

"一齊玩啦不如?"

包面真係好撚煩
典型嘅死港女
下下用分手威脅條仔
到真係講分手佢又唔肯分
自己又唔搵錢靠曬條仔養
睇波毒撚又唔係有錢仔aa好合理啊
就算真係養 kammy好似抵養啲

道歉小子 好廢呀佢真係
快啲同Kammy算吧啦

樓主吊癮小子
戲肉先黎停

呢pair好似成日都鬧交咁

推
期待明天嗰集

係lei d位停 叫人點訓呀
好想繼續睇呀

kammy條仔喺側邊

到位

3p

我道歉小子 笑死我啦哈哈

包面妹好煩

道歉小子 垃圾

我覺得aa冇咩問題喎 我同我男朋友都係咁

留名 樓主加油

一日一個故事真係好勁

果然不枉我日日上黎 比盡奶力 推鳩你老味個post
睇完之後 心情又真係好左
估都估唔撚到 包面妹同睇波毒撚 會再上黎
好好睇啊屌柒你

Btw 等文小子

跟住呢跟住呢！ 停喺呢度有無搞錯

你地唔好咁啦 包面妹妹雖然港女但其實好愛睇波毒撚ga 成日講分手都係想俾睇波毒撚氹下錫下 以嬲換氹 從中獲取一d被寵幸嘅感覺咋

萬寧小子唔好俾佢地分手or是但一個派帽俾對方啊

成撚日嗌分手幾愛都冇撚用
講嗰個可能係一時意氣 第二朝訓醒就唔記得左
但聽嗰個唔係第二朝就自動當冇聽過
久而久之呢段關係冇硬

收皮啦屌你老母
香港無一個女人係無公主病
全部都變撚態

新po留名

收皮啦屌你老母

ok

點解個男既句呀..kammy好似有d鐘意人咁既

ching心水清 我都係咁話
樓豬寫睇波毒撚比包面妹妹食住食咗兩集都冇分手，應該係想講佢地係sweet而唔係話包面係港女掛

留個靚名 樓主加油

用左3個鐘睇天光終於都live啦

其實真係好撚憎郁D就叫分手

呢個結尾轉接位正呀！
好野。
寫得好。

聽到似樂瞳就打撚左冷震

搭車睇文先
樓主等你岀文

臭閪港女

你好好呀！

正解 但都要顧及下對方既感受

多謝你戴樂古

對 每講一次分手對對方都有傷害

多謝啊

無知問下,係咪又係d蝗語?

對 每講一次分手對對方都有傷害[/quote］

仲有人咁諗...

屌你老母啦 以嬲換氹
用嬲換開心，依段關係好極有限
死港女

仆街小子你係呢到停?

好正，返工睇到好緊張!!

今晚得唔得閒出文？

希望下集毒L會醬爆包面妹分手, 型晒

成日懷疑樓豬係影射自己

今晚應該都有

最憎呢種女仔 以為自己咩料

我屌你老母小子

睇文小子

屌你又以遍蓋全 呢啲女一定有，但你身邊係咪個個都係咁？如果係你都要檢視下自己點解識咁多呢啲朋友
最少我拍拖都係aa，唔係好似你咁講香港無一個女人無公主病

大家冷靜啲

或者係你個age group同我有好大分別
至少放眼我呢邊
好多女人都係好似#290咁諗
成日講分手都係想俾睇波毒撚氹下錫下 以嬲換氹

非常同意

其實又唔好講到全部港女都係咁
我同我ex出去果時有時我話我請佢睇戲佢都唔肯，係都要比番錢我
不過到最後米又係拍得果一陣就分手

等睇世界大戰

大家屌還屌 唔好地圖炮mode好冇

LM

同意小子

幾點有文？

推呀 終於追到 好正

一鍵留明

多謝支持

真心好睇
晚晚都會追po
好正

乖乖等文

放工推post小子

以嬲換氹真係好on9
兩邊都唔開心
樓豬文呢

多謝呀！

文呢

病左可唔可以早啲出完 等我睇完訓

「Hi...Rachel。」Kammy望住包面妹妹道。

「Hello.」包面妹妹見到真人即刻無哂頭先果啲霸氣，我仲見佢立即縮去睇波毒撚後面，笑撚左。

「byebye.」Kammy向住睇波毒撚苦笑道，真係hi...bye咁。睇黎係因為大家喺時鐘呢啲地方撞到，有啲尷尬。

我掃一掃佢地兩pair人，都唔明點解包面妹妹會要睇波毒撚block佢，事關kammy條仔完全係高大靚仔，仲有少少mix咁，雖然個樣有啲西西地面，但佢點會睇得上睇波毒撚。

「係呀係呀，走啦我地。」講完，睇波毒撚就拖住包面妹妹急急腳走左去了，睇怕佢一陣都係兇多吉少。

「一個鐘幾錢呀？」kammy轉個頭，向我問。

「120。」我呆一呆答道，估唔到佢地只係要一個鐘。

「okok，sixty。」Kammy向佢男朋友道，然後再喺銀包度拎60蚊出黎，睇波毒撚無講錯，真係爆房都aa喎。

比完錢，好快佢地就走左入去。我見咁搞笑竟然會有狹路相逢既情況出現，kammy又幾索，一於又偷聽下佢地先。

一入到房，我就聽到Kammy「呀」一聲，同埋一下巨大既床褥聲。

「喂呀，等陣先啦，都未沖涼。」Kammy道。

個mix仔無回應佢，裡面就繼續傳黎不斷既床褥聲，然後慢慢變成Kammy既呻吟聲。
我數過，呢幾樣野加埋一分鐘都無，佢地入房一分鐘之後就開始啪。

「嗯...嗯...」Kammy既呻吟聲有種非常痛苦既感覺，梗係啦，生勾勾乜都未搞就吉入黎，一定痛啦。

「Fuck...fuck you bitch。」個mix仔似係唔識中文，剩係喺度fuck。

一路聽住佢地搞野，兩個就一個喺度嗌一個喺度fuck，好似完全無交流咁，偶爾就傳黎一啲拍打屎忽既聲音，聽到都覺得悶。

聽左大約九個字，我都就黎聽到瞓著，入面既聲音先至慢慢停止。

「Kammy,you are great。」個mix仔終於講下野。

「Thanks.」Kammy講完，就走去沖涼。

其實嗌一個鐘真係太短，好快就已經剩返五分鐘，我就打入去催鐘，然後佢地兩三下手勢就出返黎了，先至六點半。

加上我偷聽到佢地講野，真係無乜交流，佢地真係完全係上黎扑個野就算，非常無癮。

接下來都無乜生意，去到十一點，當我眼瞓到hihi既時候，竟然比我見到樣好爆既野。

又有一pair情侶走上黎，男既行先，個樣好幼齒，似啲二十出頭既MK仔，仲要同個女既差唔多高，個女既就喺後面dup底頭絲絲縮縮，拖住個gip，但我一眼就認得出你件一字膊啦Kammy。

「時鐘？定過夜呀？」我問道。

「過夜吖唔該。」幼齒男道。

估唔到佢地過夜喎，Kammy你頭先同果條仔就一粒鐘，呢條就過夜？包面妹妹無講錯，真係飛雞小子黎喎。

「過夜400吖。」當我講完我又見到Kammy摷錢，呢樣真心值得欣賞。

比完錢之後佢地就入左去，條女一日同兩個人黎兩次咁爆，我梗係立即偷聽。

「做咩死都要黎呢間啫？」一入到去Kammy就講。

「無呀，個frd介紹我黎，話幾好喎，咁咪黎試下囉，都ok吖。」睇黎幼齒男唔知Kammy幾個鐘前先黎完。

「唉，是但啦。」

「我地今晚過夜，有排玩啦，我戴左好多野黎。」幼齒男笑淫淫咁講。

「變態，你去沖涼先啦，我都準備下。」

「好呀，等你。」

接下來就係一堆水聲，我都好好奇Kammy唔沖涼，喺出面有咩要準備？

「Wow。」五分鍾水聲停止之後，幼齒男一出黎既第一句說話。

「都唔明你點解係都要人著，平時你都成日見我著架啦，唔好整污糟添呀，我聽日仲要飛呀。」

「咁未試過吖嘛，平時接你機見你著住都已經好有衝動，咪想試下。」

「其實我覺得套制服好核突，都唔明點解你地班男人個個咁有幻想。」

「你唔明架啦，你瞓低。」

慢慢就傳黎啲口水聲。

出緊了

加速

咁好生意
一日黎兩次

「喂呀，唔好啦。」Kammy輕聲道。

「你對腳咁幼咁長，點可以唔慢慢品嘗？」

「你係咁又啜又奶，條黑絲唔駛要啦。」

「我買返比你囉。」

就係咁樣，啲口水聲持續左成二十分鐘。

「你玩完未呀...我已經濕哂啦...」

「慢慢黎啦...」

「你搞到我好想要啦已經...快啲俾我啦。」

「真係，仲想唔想剌激啲？」

「吓，仲可以點刺激呀？」

「你等陣。」

一堆喺背囊摷野既聲音，入面啲野令令聲咁。

「喂...喂呀，好得人驚。」

「唔好郁。」幼齒男道。
啲令令聲不斷，我好有理由相信幼齒男係喺度玩sm。

「戴埋呢個佢。」

「唔要呀，好變態...郁唔到...」Kammy把聲真係有啲驚恐感，搞到我都聽到有啲不安。

「你唔係好想要架咩，依家比你好唔好。」

「唔...唔...」

好快，Kammy既唔...唔...聲開始愈黎愈大聲，我一路聽一路覺得Kammy好慘，由頭先比mix仔搞到依家比幼齒男搞，佢都有一種比人蹂躪既感覺喺度。

呢種痛苦既叫聲不斷持續，特別係依家開始入夜，聽到我心都寒埋。

最後持續左大約半個鐘先至停止。

加速！

Ptgf

唔好俾佢停！

「嗄...嗄...」聽住Kammy由唔唔聲，變返做索氣聲，睇黎佢終於唔駛比人塞住個口。

「點呀你，無野吖嘛。」幼齒男道。

「頂你個肺，痴線架你，又手扣又狗帶又塞住我把口。」

「你係咪唔鍾意？如果係既我以後唔玩呢啲啦。」

「嗄...嗄...唔係呀，我係因為頭先太剌激，仲未回到神咋，初初其實真係好驚，但係慢慢就ok。」

「你鍾意？」

「鍾意，我好耐未試過咁爽啦，我仲回味緊頭先。」

「咁咪好囉。」

「你啲前戲真係好過Martin好多好多。」Kammy道。

「唔好講佢啦好無。」

「唔係呀，我講佢係為左比你知道你好佢好多咋，我同佢啪完全無feel，佢下下一黎就插，完全一啲前戲都無，都唔知佢當我乜野，你知佢鬼仔咁又長喎，我每次同佢啪完我都會胃痛。」

「你就唔同呢，剩係前戲我已經令我黎左，仲要成日諗咁多花臣同我搞，同你搞我先至享受到，你真係好好。」Kammy續道。

「咁你以後剩係同我搞囉。」

「我梗係想...」

「同我一齊啦以後。」

「我依家都係同你一齊緊架喎。」

「同佢分手，我地先係真正一齊。」

「唔得架...」

「點解？」

「我同佢一齊左六年，我同佢雙方家長都認定左我地會結婚，如果我地分手就會好麻煩，我老母一定日日哦我。」

「咁但係你地一齊都唔開心，為乜呢？」

「係，佢依家根本都唔會理我，成日喺度打機，又唔鍾意我做空姐，依家就連機都唔接我，性生活又差，我地都唔似拍緊拖。」

「你同我一齊，我永遠都會接你機接你放工，永遠都會比最好既性生活你。」

Kammy又係

Kammy = 雞

點解條條女都咁順攤 肯同仔做
定係我識親都性冷感

「我唔係唔想同你一齊，但真係有好多野要諗。」

「有咩要諗？」

「我地太唔同啦，依家都還好，一齊左之後可能就會有好多問題。」

「我地有咩唔同呀？」

「我做空姐，你做裝修，我成日周圍去，你就困喺香港...」

「同埋，我唔太鍾意你英文唔好。」Kammy續道。

「咁呢啲野都無得改變，同埋其實你唔做空姐，我都養得起你，不如你唔好做啦。」

「我點可以唔做，空姐係我由細到大既dream job黎，點解你地個個都唔想我做，你唔會明呢啲份工對我有幾重要，你梗係覺得剩係搞到我爽就足夠，但係真係唔係。」

「咁你想我點？」

「我都唔知，你再比啲時間我...」

「好，對唔住，原來我咁努力去滿足你都係做唔到你既第一位，做唔到你正印，我都係走先。」

「喂呀，我都唔係咁既意思，你比多少少時間我，我會諗清楚。」

「對唔住啦，唔好走...我仲好想要架，你唔係諗住留低我一個喺度呀嘛。」Kammy續道。

喺呢個時候，入面傳黎電話震機既聲音。

「邊個呀？」幼齒男問。

「咪Martin囉，仲有邊個吖，唔聽啦。」

「嗯。」

「抖完未呀？」Kammy講完，入面又再開始有啲雪雪聲出現。

「你含得真係好舒服...」

「嘻嘻，我都唔明點解Martin唔會叫我含，明明我就口技了得。」

「唔好含咁快，我唔想射呀。」

「點解呀？我想含到你射喎。」

「唔得，我想插你，依家唔插夠，你又要飛有排都無得見。」

幼齒男講完，幾下床褥聲之後，Kammy又再開始呻吟。

「啊...啊...好舒服..呀....」

「噫...噫...」幼齒男都發出啲不斷發力既聲音，睇黎佢地啪得好激烈。

「痴線...點解你今次咁勁，好急...呀！」Kammy講完，我聽到有啲屙尿咁既聲，然後再聽到啲水dup落床單既dup dup聲。

唔係掛，啪到水都噴埋？我張床單又唔洗要。

「嘩...嘿嘿。」幼齒男係果種由本身驚驚地，變到知道自己屌到條女噴水，充滿滿足感既冷笑聲。

「咁我仲應唔應該繼續？」幼齒男問。

「你都未射，你射埋先啦。」

然後佢地就繼續啪，佢地頭先咁high，好快就完左事。

「點算呀，我覺得自己好淫賤，好墮落呀。」

「點解咁諗？」

「無呀，做空姐就實比人話飛雞，又有兩個男朋友，去爆房，又玩sm，岩岩仲要噴埋水，我覺得自己好污穢。」Kammy續道。

「唔好咁諗啦，大把人仲誇張過你。」

「諗返起頭先噴水果下就覺得自己好噁心。」

「你都控制唔到既，係你自然生理反應黎架嘛。」

正當我偷聽Kammy深情剖白聽得入神既時候，突然有人拍一拍我張檯，嚇到我成個人彈起，我再抬頭望一望，oh my god。

係Mix仔。

嗚呀

「Where is this girl?」Mix仔拎住部電話向我道。

「What?I dont know what you talking about.」小弟英文唔好，唔好見怪。

「I know she is here,tell me where she is,the girl i came with today.」

「Dont 9up la,she not here ar.fuk you!」身為老闆，我理應捍衛我既顧客。

「nei wan yeah ar ma,ngo e ga jau hau sai nei d moon.」Mix仔用佢啲唔咸唔淡既廣東話講，之後佢就真係去敲我啲門，佢勁高勁大隻，我根本阻唔到佢。

「Kammy,where the fuck are you?」Mix仔周圍走喺度大叫，我相信Kammy一定聽到。

「咩聲呀？」幼齒仔問。

「死啦，係Martin把聲…點解佢會知我喺度...」

「無野既，你死都唔好出去。佢吹你唔脹。」

我望住Mix仔，佢好暴躁咁喺我啲走廊度走黎走去。

「I googled your gps,i know you are here.」Mix仔一邊講，一邊禁佢部電話，唔知禁乜。

突然，一間房入面傳黎好大既電話響聲，一望我就知係kammy間房。

「I know you are here,come out！」Mix仔衝過去大叫。

「你部電話做咩會自己響！？」幼齒仔問。

「我都唔知呀..點算呀...」Kammy驚慌地道，其實我知點解，應該係Mix仔有佢google ac同電話資料，只要佢喺google度禁find my phone部電話就會自己響。

「唔驚，有咩咪我同佢講。」

「你唔會夠佢黎架你咁細粒，佢高你成個頭呀...」

呯呯呯...Mix仔已經喺出面拍門，佢真係有啲大隻，我都唔敢擋住佢。

「Come out!」Mix仔大叫。

「算啦你去開門比佢啦...佢死企喺度我點都要出去。」Kammy道。

「到時佢會點？打你？」

「唔會啦，呢度又唔係佢地方，總之唔會有事，我去開啦都係。」

我聽到都覺得緊張，依家完全係捉姦在床，我想像唔到一陣會點，洗唔洗報定警？

咔咧，一下開門既聲音。
我緊隨喺Mix仔後面，諗住望下依家入面係點。

我見到Kammy同幼齒仔分開企左喺床既兩邊，正路黎講，Martin係咪應該立即衝去打鳩幼齒仔先？

但係佢無，我就望住佢地三個人喺度對峙。

幼齒仔同Kammy都唔敢講野，事關係佢地理虧，比人斷正。

佢地就係咁樣對望，但又無人出聲，我心諗你地喺度做乜春。

五分鐘後，Martin終於講佢第一句說話。佢望住幼齒仔。

「Can you please leave?I want to fuck her now.」

我聽到O哂咀。

「ok?」Martin轉個頭，問我。

「哦...ok.」我答道。

然後Martin拎返轉頭，望住kammy同幼齒仔。

「你走先啦...」Kammy望住幼齒仔道。

幼齒仔一臉無奈，好似唔想走咁，但Kammy就係咁打眼色叫佢走。

然後幼齒仔掙扎左一陣先至慢慢走出黎，我望下佢個樣，成隻死狗咁。

房門關上，幼齒仔亦都黯然離開，我再偷聽下入面。

好快又傳黎Kammy既呻吟聲。

「啊...啊...」

「屌你老母臭閪，死臭閪。」Martin一邊啪一邊鬧，睇黎呢句係佢講得最正宗既中文句子。

啲「啊」同埋「屌你老母臭閪，死臭閪」既聲音互相交纏，唔知點解放埋一齊又幾match。

但係我聽多陣就開始頂唔順唔聽了，諗起佢話同Martin搞會好痛苦同埋會搞到胃痛，我就知Kammy喺入面應該係受緊苦，同埋深夜聽住Kammy既痛苦呻吟聲真係有啲恐怖。

第二朝，喺我處於半睡半醒狀態既時候，我隱隱約約見到Kammy行出黎，佢著住空姐制服行出黎，鮮明既制服，高高既髮髻，紅紅既咀唇。你點會估到，佢琴晚比人矇住眼，戴住手扣，綁住狗帶。又比人一路屌一路屌佢老母臭閪死臭閪。

live!

自覺今兩篇都寫得唔好
好對唔住各位

仲有冇吖

好正啵

仲係咁好睇喎

今集好痴線不過好撚正

Martin終於講佢第一句說話。佢望住Kammy。

「Can you please leave?I want to fuck him now.」

我覺得仲好睇喎
今次真係估你唔到

多謝大家

今晚係咪完嗱

係呀 明天再續

可以試下寫主角去旅行住酒店 偷聽隔離房

唔知點解睇睇下我覺得好似睇緊笑故咁

屌

無線耳機？

咁咪好

偷出國際

淘寶高質貨

Ff梗係順攤

都唔知話幼齒男係慘定on9

我究竟睇緊啲乜

幼齒男 咁撚廢仲叫kammy做你條女

mix仔用埋d拼音,代入感好強
樓主,要有下集

多謝你樹上的男爵

完得好突然
但又感覺好似你真係聽過咁既場景寫番出黎咁

哩兩篇最好睇

哇屌你樓主
捉姦嗰度真係估你唔到 睇到我都好肉緊
我由post1已經開始睇 一直做CD ROM
睇到呢度 我忍唔住要出聲讚你啦
Btw快撚啲出文

你講野咁似性感老豆
btw多謝呀

今次未理解到

邊個係性感老豆？

屌你個老味 我咪性感老豆囉

仲會唔會講佢地3個嘅後續

應該唔會啦

以為要3P痴撚線

唔好意思

呢一個篇好正呀！

多謝呀

睇到好入肉

加油

Lol 笑左

包面妹妹講得冇錯，kammy正飛雞

樓主勇猛d9個mix 仔個段仔好好笑
繼續做出文小子

kammy好賤但係又好陰公

清......今集 好苦啊

幾時有hehe睇呀小子
鬼仔個拼音真係代入感好強 呢個位做得好好

屌你
而我不知道性感老豆是誰

下 講下好喎

martin屌到幼齒仔硬哂

諗起都覺得正

完得好急

好正 睇到好緊張 捉姦

個「屌你老母臭閪」令我諗起琴日嗰個小巴司機po入面嗰個黑人

啲英文睇得好辛苦.可以打番中文？

好sad呢個故

呢篇怪怪地咁 等聽晚

我屌 去到戲肉先停
雖然包面臭閪真係好仆街 但係無得唔認同佢話樓主鳩下鳩下嘅事實

我都成個人彈一彈起

遲d會唔會有援交妹, 做咗熟客, 同樓主互生情傃, 開條感情線

好撚正喎

你兩個好正

收到

多謝呀，睇下生意好唔好開唔開到分店啦

呢個係源自我個frd同女朋友講完電話之後一定會講既一句說話

巴打, 今次係我第一次留名, 由第一個post 追到依家
你講個d社會現象d 內容好正
依家一起身第一件事就係上面追post
利申, 外國巴打

好正呀，死臭雞

屌佢老母臭閪死臭閪嗰度笑撚咗

好睇 今次加左甜
Kammy12個鐘內搞3、4次野唔攰死？第二朝仲要飛

點解你個frd會咁講自己女友

因為成日嗌交

推一推先

多謝你呀

今晚個篇好似有啲為作而作既feel 睇完都唔係好覺自己睇完
btw 其他都好睇啊 加油～

小子 支持

係 我自己都覺 唔好意思
聽日果篇會好的了

慣左 收埋兩條仔 訓練得多

「我做空姐，你做裝修，我成日周圍去，你就困喺香港...」

我睇咗「我做空姐，你做飛機維修」
然後諗起好賤呀

今次真係完得急左啲同埋應該要交代下martin同幼齒點解拆掂佢
重質不重量呀寫文小子
加油

好想知martin屌完kammy之後點拆

入戲肉至黎the end ？

Agger

因為性冷感果批唔會去時鐘 所以作者寫唔到

唔知點解呢個故仔 d留言我都好有興趣睇曬
Btw 好好睇 支持樓主

NGO KO MAN HEA LAU MAN SIU TSZ AR

篇（2）仲係熱門

小子唔忍野 留名

呀sir同個學生去開房 仲要前後腳
加上d對話唔似戀人
好難唔諗條女係咪ptgf定援交

樓主開左間時鐘酒店做老闆
都仲要ot

唔可以報警處理咩

屌你老母臭閪 啊
正臭閪 啊

我都試過去爆房跟住有條友喺走廊發癲
聽真d原來係捉姦仲要喺我隔離房捉
跟住成半個鐘淨係喺度聽佢得嘈
D staff仲報埋警
好似聽廣播劇咁

Can you please leave? I want to fuck 樓主 now

其實點計

係 收到

聽到都覺得癲

寫埋佢地之後點pls

今次個尾收得有少少急
不過睇飛雞俾人捉姦都係幾正
G持樓主，今晚準時追文

留名，樓主加油

感覺Kammy 其實都幾慘情。

多謝多謝
今篇會好起來的

樓豬仲會出多幾多篇

我都唔知呀 我諗三四篇掛

個mix又蠢唔晒喎 裝野落Kammy部電話
但下下一黎即入閘諗起都痛

唉

以為 Martin會入房屌 Kammy唔閂門益樓豬

做咩事

樓豬小子如果腦閉塞寫唔靚篇文可以唔出嫁,
唔想搞到為咗做出文小子而寫得唔係最好咁出呀!
最緊要上嚟話返聲東主有喜暫停一天就ok嘞

呢篇令我諗起以前啲嘢

其實有小小同情kammy，日日俾個控制狂check自己係邊，同埋俾人狂入閘
Btw做雞都有佢既故事

唔係wor,我覺得依篇寫得唔錯wor
宜家依個時代啲人唔知係咪唔識好好溝通
明明都唔鍾意對方，係都要浪費人地時間
唔知忠誠係咩，亦都唔知要分手先可以搵第二個嘅道理
捉姦果度都寫到好有臨場感
睇到我都好緊張
三人對峙果度睇到有D sad
Feel到果個尷尬無言嘅氣氛
之後幼齒男走果度覺得佢雖然可恨但又好可悲。
成件事最賤就係出軌果個Kammy
好討厭依D女仔
搞到香港女仔個名臭曬

屌你老母臭閪 死臭閪 好正😂 完全想像到出黎

好撚正

多謝支持，不過我自己都覺得爭咁啲

同埋多謝你咁認真分析 睇黎你真係好認真咁睇

因為真係有聲

的確有好多控制狂

你咁得閒覆人不如出多幾篇文好過啦

仲以為樓主會打柒個mix仔

收爹啦柒頭
一次過出晒好唔好啊？
屌你老母死臭閪

開業左咁耐，都無同大家講過我最多接既客人係咩類型，我依啲打年輕市場既，就緊係最多後生仔黎啦，而我間野又坐落於佐敦，喺油尖旺地帶，代表啲咩？就係代表最多mk仔黎幫襯。

Mk仔比人印象就係好兇狠，好似黑社會咁，但當我接觸得多嘅時候就發現MK仔都係人，人性本善，佢哋黎得都係為咗扑野姐。

今日又黎左一對mk情侶，佢地浩浩蕩蕩咁殺入黎，男既一把典型陳浩男長髮，手臂上面有條青龍喺度，殺意滿分。但個樣就似Faith個sky，陳浩南頭配Faith個sky，充其量都可以叫做sky哥哥既。

而個女既就成個張柏芝咁既mk妹咁，上身黑色背心下身熱褲，同樣都有隻蝴蝶既紋身喺手臂，充滿mk味既健康性感。

雖然佢地外形充滿殺意，但係唔知點解神態上有種頹氣喺度，尤其係個男嘅，好似生意失敗咁嘅樣。

佢哋叫咗兩個鐘然後就走左入去，我就立即偷聽佢地。

「呀婷，我以後都唔會離開你架啦，對唔住呀！」Sky哥一入到去就講。

「喂呀，做咩呀你，攬到咁實。」

「經過岩岩之後，我以後都會唔會亂黎，同埋我決心唔再做飛仔啦！」

「吓，你岩岩做左啲咩黎？點解唔再做古惑仔？」

「我岩岩去完法庭。」

「下！？點解你去法庭唔話我知！？」

「我覺得件事太柒咪唔話你知囉，依家完左，我先至有勇氣同你講。」

「你犯左咩事？」

「呢個唔係重點呢...你聽我講，接下來我講既野先係最重要！」

「好，你講！」

「我愛你呀呀婷！」

「做乜鳩呀你，你係咪去完法庭受左啲咩刺激，short撚左呀？」

「係...去完之後，我發誓我要做返個好人，我唔可以比你受苦！」

「你究竟喺法庭聽到啲咩，搞到你依家咁樣...」

「我一陣再講你知，我依家好緊火呀。」

「屌啦，你唔話比我知點解你依家咁樣，你唔洗旨意搞我。」阿婷道。

「唉...真係說來話長呀，我說完都唔洗搞啦...」

「唔得，你講左先。」

「總之就係我喺法庭遇到既事，令到我覺得自己一定要做返個正正常常既人，如果唔係成個人生就會好戇鳩。」

「屌你，都唔知你講乜鳩，你肯講咩事未呀，咪再講你啲個人感想啦，我要你今日上庭既過程呀。」

「無...今朝我去上庭，咁上庭都要排隊既，我晨早流流去到，諗住拿拿臨去認罪罰錢走人啦，點知佢地審極都未到我，我就一直坐喺度等，坐喺度旁聽，聽到好多匪夷所思既案件...就係聽完之後我先發覺原來有咁多呢啲人，我唔想成為佢地。」

「例如呢？」

「其中一個好誇張既係，個男既四十幾歲，喺停牌期間揸車比人捉到，所以比警察告。」

「咁有咩咁特別呢？」

「你聽埋我講，我本身都覺得好正常，我以前未考車牌都揸車，頭搖又尾擺啦，但係佢上庭果陣有個辯護律師同佢求情，佢一路求一路講佢啲背景資料，我聽到O哂咀。」

「佢話佢拎緊綜援，因為要幫補生計，先至挺而走險出黎揸車做野，因為佢屋企有兩個細路要養，咁我聽完都覺得佢情有可原，但我再聽落去，聽到我都唔知講咩好。」

「佢話佢係離左婚，要獨力養兩個仔之餘，仲再養埋佢之後再結婚個老婆果兩個仔，然後佢老婆個肚仲有一個喺度。聽到呢度我已經心諗，點養呀。」

「而個辯護律師再講一句，我差啲喺法庭度叫左句「唔撚係掛」出黎呀。」

「係乜野？」阿婷道。

「佢話佢個老婆係弱智架喎，同埋佢都係離過婚，之後再改嫁比依家犯法呢個老公，姐係個老公養住兩個仔，仲要養埋個弱智老婆同埋佢本身兩個仔同即將生果兩個仔，你話係咪痴線吖？」

「都真係幾癲。」

「我都算啦，本身都諗住抱住關我撚事咩既心態去看待，但之後真係唔得。」

「咩事？」

「唔知做乜法庭啲程序戇戇鳩鳩咁，審審下又要停，哂鳩我時間，又要出去等，之後我喺出面見到佢地...佢地喺法庭出面既表現真係令到我想衝埋去打柒佢。」

「快啲講啦屌你成日賣關子，同埋做咩係佢地，唔係得個老豆咋咩。」

「呀係，我都無同你講，佢地係個老豆同一個女人，我初初都以為個女人就係佢老婆，點知出到黎聽佢地講野，我先知原來個女人係佢老母黎，屌。佢老母真係似係佢老婆多個佢老母，好痴線。」

「仲要你知唔知佢地喺法庭出面做乜，個老豆望住部電話，係咁喺度講「殺佢！殺佢老母！」我聽到極不安，喺法庭出面係咁講殺人係咪痴線，點知佢老母同佢一齊癲，又問個老豆「係咪殺呀，殺邊個呀，殺啦。」咁，心諗究竟佢地想殺邊個，之後我好比心機聽，先知道原來佢地一齊玩緊手機果啲狼人game...」

乜撚野做

做乜撚野⋯⋯愈來愈鳩？

我睇左啲咩

「笑撚死我啦哈哈哈，喺法院出面玩狼人，係咪戇鳩架...」

「其實都無乜野...但我愈諗就愈恐怖...因為佢老母真係好似個老豆既老婆，我諗佢老母應該都好早生佢出黎，你諗下佢老母個家庭幾痴線，就係勁早生個仔出黎，養到佢成人..然後佢結婚生左兩個細路，之後又離婚再娶個弱智兼有三個細路，加埋成個家庭有成七個人...我真係諗唔到佢地點生存...」

「但係事實佢地就係喺香港生存緊。」阿婷道。

「但你唔覺得好慘咩，我聽到都唔知佢地點算，但係佢地好似完全唔覺得自己有問題，出到黎仲喺度好開心咁嘈喧巴閉咁喺度玩狼人...」

「所以我聽完我都唔想好似佢地咁樣，唔想比人覺得自己既生活係悲慘。」Sky哥續道。

「我明呀，我都一定唔想咁，咁佢地最後點？」

「無呀，最後法官都係罰佢錢，同再延長佢停牌既時間，可能因為佢聽完佢家境，又知佢拎綜援，都唔敢罰佢咁多。不過條友喺法官面前就死狗咁，出到黎就係咁對住部電話屌人老母，喊打喊殺咁，我真係好想走埋去打柒佢。」

「你平時咪一樣，對住大佬就死狗咁，對啲靚仔就屌佢老母。」

「屌你唔好提，我緊火呀！」

「唔得。無啦？你話你去左成日架喎，剩係得一單？」

「要講既真係仲有好多，仲有一單幾好笑既。」

個肚有一個定兩個？？

其實係你未解除留名

我開始懷疑樓豬真係真人真事先寫得出啲咁既野
其實樓豬真人係咪做社工

sor打錯 一個姐

如果唔係都幾難寫到出黎🤔好有真實禁

唔係社工

「快啲講黎聽下。」

「呢單係兩個呀叔，審佢地果陣旁邊有個女人零零舍舍企喺度，過左陣先知佢係叫做手語官。因為犯法果位呀叔係又聾又啞既。所以另外果個呀叔，即係佢細佬，就幫佢出庭咁。」

「佢犯左咩事？」阿婷問。

「佢毆打佢屋企個工人。」

「咁之後審啦，咁個犯人又聾又啞，其實即係無可能溝通到，所以就叫個手語官睇佢做手語睇下佢講咩啦，點知個手語官話佢睇唔明佢做既手語，我真係吹脹。」

「點解手語官會唔識睇，佢仲洗撈？」

「我都係咁諗，之後佢細佬同個官講，佢用果套手語係佢自創既，唔係人人都識，連佢都唔識，我聽果陣又係呆撚左。」

「佢係咪玩野呀屌哈哈哈。」阿婷道。

「我都覺，之後個官問佢咁你地點溝通？你估佢細佬點答？」

「點答？」

「佢話佢地係用眼神溝通，一個眼神，勝過千言萬語，佢真係咁講，果陣我個下巴真係趺到落地下執唔返。」

「笑撚死，我係個法官真係比佢地吹到啤一聲。」阿婷道。

「個細佬仲要用個好輕挑既語氣叫個法官「你可以自己試下同佢溝通架，可能你得呢」咁，擺明串鳩個法官，我真係笑撚左。」

「咁最後點？」

「無呀，個法官就問佢識唔識字，咁個細佬就話佢中文有小一程度，之後個法官就叫人寫張紙比佢，入面寫佢既罪行同問佢認唔認罪，之後就好似監住佢認罪咁叫佢睇完篇野認罪算。」

唔係 我禁熱門都有？

live ing 小子

Live 住 推
唔知點解亞kammy 好有幻想空間
樓主寫d人係咪有參考身邊d人
好有真實感

係有少少既
btw 多謝支持呀

「嘩，咁會唔會其實佢無罪都要認罪架？」

「總之最後就係認左罪，其實諗返又係好慘，條友又聾又啞，仲可以做啲乜。」

「但係佢打工人喎，一定唔係係咁意打咁簡單，點都要罰下佢。」

「無啦，佢個樣根本無悔意，成程就係企喺度等你地班友搞完走人。」

「講起悔意，有一單就真係有悔意啦。」Sky哥續道。

「係咩呀？」

「個犯係一個女人黎，佢個罪名我唔記得係咩啦，好似都幾大，佢企圖殺左佢個仔。」

「咁撚癲？」

「審之前會有個人講案情，佢話個女人喺沙灘拖住個仔諗住呃佢去玩，其實係拖佢行出海諗住同佢一齊自殺。」

「噢...」阿婷嘆道。

「但係佢行到半路聽到個仔開始喊，之後佢就一齊喺海度喊埋一份，之後比救生員發現，就比人拉左。」

「咁嚴格上佢都無殺到佢個仔，點解犯法？」

「好似企圖已經有罪，可能佢蠢自爆，不過呢啲都唔係重點黎，個辯護律師幫佢辯護果啲先係重點。」

「做咩？係咪佢又有咩特別身世？」

「佢喺大陸落黎，落黎之前喺大陸同個香港人結婚生左個仔，佢諗住落黎香港搵佢老公，但係落到黎先發現佢老公比佢既住址都係假既，總之就搵唔到佢，佢拖住個仔覺得好絕望，所以就諗住一齊自殺...」

「嘩，好慘，佢老公正仆街黎。」

你身邊有 空姐朋友 ？

有

飛雞朋友

「係，個女人喺庭上面係咁喊，仲繼續話想搵自己老公，我心諗屌咪咁天真啦，你老公趙完鬆呀，枉佢仲提住佢...條香港佬真係要搵人追斬佢。」

「咁最後點判？」

「好似話法官輕判，知道佢自己都非常後悔，叫佢唔好再咁做，然後個女人同個仔都要送返大陸。」

「咁都算係咁啦，如果個女人要坐監個仔都唔知點算。」

「其實就算依家送返大陸都係唔知點算。」Sky哥道。

「唉，無計啦佢咁天真，仲有其他？」

「仲有好多細唉野囉，有人偷底褲胸圍，有人去超市偷壽司，同埋有條大陸老雞比人放蛇捉到又要遣返番陸咁囉。」

「其實講左咁耐，你究竟犯左啲咩事。點解我一直都唔知架，無理由比人拉我都唔知架喎！」呀婷續道。

「好小事唔好提啦，果陣我叫呀俊幫我保釋，暪住你囉。」

「早知我叫埋你去，等你都可以同我聽下，你就會明白點解依家我會咁諗。」Sky哥續道。

「咁你係咪決定唔做飛仔啦？」呀婷問。

「我真係想，睇你想唔想跟我。」

「你去邊我都跟你。」

「你真係好，我一定唔會好似果個仆街咁拋妻棄子，我會發奮，唔會要你受苦拎綜援。」

「咁你諗住做咩？」

「無呀，跟呀力做健身教練，或者跟呀威做倫敦金，點都搵到食，我咁smart，一定撈得掂。」

「好啦，我下半世就靠你啦。」呀婷道。

留名
追追下故發覺好睇好真實

倫敦金 會唔會有後續

「呀婷乖，但係我真係緊火呀，我下半身都要靠你呀。」

「你話比我知你犯咩事先，我先含。」

「你含完我講。」Sky哥道。

「你講我含。」

「你含我講。」

「快啲啦，你含完我一定講，我驚我講完你笑到無力含呀。」

「真係？你去叫雞比人捉？」

「唔係呀，好撚on9架。」

「咁最後罰左啲咩？」

「罰錢姐，罰左四千蚊，小事啦，你含左先啦。」

Sky哥講完，呀婷就開始含了，好快佢地就搞左一獲。

「呀婷呀，我真係好鍾意你，果陣我企喺法官面前，唔知點解我腦海一片空白，就算法官問我野，我都剩係諗起你，然後我就不停up頭認罪。」

「以後有咩一定要話我知先，你俾人拉咁大件事都唔話我知，我真係嬲囉。」呀婷答道。

「應承你我以後唔會啦。」

「咁你講得比我知你犯咩事未？」

「真係要講...？」

「唔講分手。」

「無呀...我淘寶淘左兩對Yeezy，諗住話係情侶鞋咁送比你，點知黎到發覺太假，送比你驚比你屌我買假野，所以咪去啲賣物網度賣返出去囉...我都寫到明對鞋係假㗎，點知原來咁樣都係唔得，去到交收嗰陣都覺得有啲唔對路，點知真係海關，我想走都走唔切，咪就係咁囉...」

「屌你老母，買假鞋比我！」

星期六早啲出，祝大家有個愉快週末

唔知呢

做倫敦金嘅男仔唔要得。。。
做佢女朋友會好撚慘
Because 中過招🌚🌚🌚

屌你我等咁耐就係為左睇扑野
你就係到講法庭
仲要講幾篇

中咩招？

識得有人好極端係唔俾條女見佢朋友
同性都唔俾
俾佢發現，佢會打佢條女
仲會用google定位佢條女既位置

佢會叫你開咗WeChat 帳號，用假身分，即係icon用靚女相，去幫佢呃啲大陸有錢狗公買金。你唔幫佢就會分手個啲，再唔係就會叫你俾錢佢投資，結果大家都知，一定會血本無歸個隻，呢行就係要搞到客人一直蝕錢，就會一路投資，最後得益嘅都係做倫敦金嘅人。結果我都係分手💔，認真做唔出違背良心嘅事。
不過人各有志，佢覺得適合自己嘅咪去做囉，阻唔到的。

係咪即係健身教練同賣倫敦金都係 mk 仔

可唔可以講真話先？
好撚柒失望
好撚鳩同埋一啲都唔好睇
到底係我領悟唔到定點？
係咪我智商未夠
上一篇咁樣 都算係真實既 甜甜地 都ok啦 都唔差
呢一篇真係唔知做乜鳩
一開頭 又咩老婆老母
係咪一開頭加句 等我偷聽佢地先
就變左做偷聽故
連個尾都冇收
樓主呢幾日係咪好忙 ？

係呀, 我都有同感, 真係好撚失望
見到上面有人講呢篇無咁好睇已經咁多人負皮, 我初時都唔敢講真話

樓主似係覺得d人話佢爆房都帶出生活嘅點滴, 呢篇就走火入魔, 太多太夾硬太鳩

暫時為止 王先生個個最好睇

做呢啲行業唔係普通人carry 到架😏😏

可以講真話呀
其實我自己都覺得呢兩日自己都有啲寫到失控 可能想每日出 所以好多野都未諗清楚 我諗我要休息返一日比啲時間我諗清楚先再出了

sorry樓主尋日留言激動咗 不過講咁多敏感話題就會挑起戰爭，證明個故係觸動到人嘅
雖然有時講啲社會問題會無咁有趣，但又真係可以當知多啲嘢，我知有唔少係你聽番嚟嘅故嚟

賣假鞋果度笑到我爆嘴

又係淨係回性感老豆

呢篇有d悶

仆街。。勁撚似睇緊鴻福郎d濕鳩文。。。

我本身諗住quote 哂你兩個回但quote錯
唔好意思啦狂插樂基兒
我會改善下

加油啊 雖然我都覺得有啲牽強
同埋透過飛仔講法庭判既人真係遠左少少

加油啦樓豬，比啲信心自己
第一個post追到依家，你係有料寫好啲故既

點解個畫面會諗起張家輝做sky哥
港產喜劇片節奏

樓主有無女朋友

same

仲要unun下咁講

呢兩日啲文既內容都好似失控暴走為寫而寫咁

今日依一篇的確有D亂
老婆老母果度我都反覆睇幾次先明
而且法庭同酒店好似離左題
感覺係有D扯得太遠
樓主加油
休息下攞下靈感先寫啦

我就笑死買假鞋

知道了

成篇skip咗 碌到手痛都未見到閪皮

比心機啊樓主 屌柒你
其實我個人覺得 隔梳少少出都得
一篇高汁文 都夠咁多位小子討論幾日

樓主加油

早幾日發現呢間嘢，每朝返公搭車罰企就一口氣追晒

時鐘酒店老闆仔用偷聽，將佢自己聽到嘅轉述個畫面出嚟
又描述得好好，作為讀者都想像到

相信比偷拍更難寫，留個名支持！

最近呢兩篇有啲失望 唔洗為出而出嫁小子
休息下有靈感先出啦

收到哂啦各位 我會再思考下再出
睇得出你地好支持我 真心多謝

雖然今日而篇冇咁好睇
但係唔緊要
繼續做支持小子

繼續支持樓主
不過呢篇真係一般

多謝你呀適時務者 sor頭先唔記得覆你

今次好似唔太融入到{mk仔,爆房,上庭 ge關係},純粹變到偷聽佢地,冇左mk仔個背景[有d詞不達意,sor]
簡單講就係 搞到偷聽ge野唔夠特別
暫時覺得包包面女條線最正
比心機樓主

屌
我又識一對波衫毒撚同肥妹
又好鐘意用小子之類嘅濕尻term互相稱呼
個男又係幫條女比曬錢

最近兩篇的確差啲
自己睇呢個故無期待有重甜，反而係期待每pair人用佢哋把口講到啲佢哋獨有嘅問題/故事

有錢uncle、唱大戲同假大肚嗰幾pair我都覺得眼前一亮
感覺到個故事唔係為講而講，反而係唔由佢哋講唔得

不過明白時鐘酒店呢個setting真係幾難寫，太多侷限

腦閉塞咪休刊幾日囉，唔急住睇
寫文小子加油

絲打喺咪有故可以講下
好想聽

唔想睇垃圾MK對話

嘩 依篇睇到好有共鳴 大撚把香港人係唔知點解會生存到 結左生兩個離婚 再結再生 結唔緊要呀 下一代比佢地害撚死

2年前，有個扮毒撚嘅男仔想去溝老師們好愛錫嘅女生。過咗2個月佢成功溝掂咗個女仔，成績同操行一直都唔好嘅佢，為咗她，佢可以用一年時間讀三年DSE課程，係老師面前做翻個乖學生，目的都係唔想令到她係老師面前難堪。
原本幸福美滿嘅生活就係一份PT，改變咗她們嘅生活。
女仔見到佢考完DSE就係屋企過啲渾渾噩噩嘅日子，就帶咗佢去一直翻開嘅公司做PT,點個男孩覺得辛苦，就叫她唔好做，話搵份好工我養你。女仔梗係無聽佢講，繼續做。但永遠都估唔到，佢講嘅好工就係倫敦金，為咗呃人錢去到連自己身體都覺得唔重要；為咗錢可以叫自己女朋友幫你做埋一份，開個新wacaht 帳號去呃大陸有錢狗公；為咗錢就連啊婆啲錢都要呃，如果自己女朋友有樣有身材，好肯定會推埋佢落火坑。呢啲禁違背良心嘅事，絕對唔會係個女仔會做嘅事。
相信大家都估到，女孩沒應承佢一齊做倫敦金，結果佢就用咗自己有癌症，唔想害我一生黎同我分手，仲係ig講到自己好偉大禁，話要保護個女仔，唔想佢接觸呢個殘酷社會，但其實咩都唔係，只不過佢著重錢多過身體同女友。
兩年感情比不上倫敦金，心已碎。

真人真事完。
絲打文筆唔好，請見諒🙏🙏🙏

自己幻想條仔會叫自己去做雞就叫中招

算了，中招呢啲野都會有唔同嘅睇法嘅。

其實飛雞果篇好有共鳴
因為我就係咁

樓主休息下先再寫啦
因為feel 到開始唔知想寫咩，個主旨好亂又埋尾埋得好隨便

價值觀唔同一齊落去都無意思
剩係呃呀婆錢相信都應該無乜人接受到
btw多謝你長文分享

Sorry ar...用咗你嘅位黎講自己嘅事😞

收到了鐵塊兄

完全唔緊要呀 好高興你可以喺度講出黎

Thank you,但你啲文寫得真係好好，好難睇我會追黎睇，加油💪💪

今日呢篇飛住睇喎
咩事 講法院嗰邊啲野太詳細啦
好撚9588喎
樓豬唔好爛尾

講真時鐘酒店真係高端題材
巴打要加油

唔會爛尾

每日都要睇咗先訓
可以遲出但唔好唔出💕

隔咗2 3日再追 包面都ok 但去到mk仔就飛住睇

其實我覺得構思幾好，只係寫得唔夠緊密，樓主加油

雖然我入黎唔係想睇甜故 但係屌你老母
一開房就講佛經做乜鳩

樓豬抖幾日再做出文小子啦
咁多位巴絲都會做等文小子架

分享吓都幾好吖

推文小子

多謝卡比

Sky同婷個名點諗出黎
我個fd真係叫sky同婷係情侶

求其架咋

嘩屌 好撚肉酸
乜撚野 9588
字都懶得打 好有5p既味道

做乜撚呀

有幾撚肉酸啊 真係唔掂呀嘛
原來9588等於5P

我係講緊你

乜撚嘢9588呀你老母 你個冧把呀

我都係應緊你

你老母做雞個冧把啊

純粹覺得寫甜同寫實喱兩樣野其實無衝突

冇撚得救

( Show Blocked User - 法官大人！ )完全

啲傻仔唔好盲撐啦

( Show Blocked User - 水瀬いのり )

今日會唔會有文

柒少陣
睇故都有罵戰

今日無 我寫緊

慢工出細貨
飲啖酒抖一抖

G持

( Show Blocked User - 法官大人！ )

智撚障

感謝 會既會既

完完全全冇撚柒得救

加油, 諗返寫第一篇時嘅感覺可能好d

休息下先

眼神個part 笑死我

樓主加油呀 唔好為咗個故要「反映社會」而畀壓力自己
另外想睇主角現實中識嘅人嚟爆房 譬如親戚（尤其是表兄弟姊妹嗰啲）朋友甚至ex
感覺上故事張力會大啲

比錯負皮
加油

樓主淡定繼續寫阿
見你上面呢篇貪心左啲
我覺得你係同時間塞得多左野入一pair人度姐
一pair人集中火力相信都好到位！
繼續支持

樓主 add oil

慢慢寫

痴線 出得好撚快

幾好睇，反映到時事

正故

哇哇哇真喺聞者傷心聽者流淚阿
好悲痛既往事阿絲打
真喺碎都心埋,錢財真喺害人不淺

屌你咩，講呢啲😂😂

開始有d悶
但整體係好睇既
同埋好想知點收尾
會唔會比人發現左偷聽之後報左警拉左

收到了 我會努力下

多謝你呀 無頭教皇

點收尾大約已經有啲概念

歲月無聲多謝多謝

[quote][img]

覺得樓主可以善用多d之前d角色
唔駛次次都開新角色
除左包面妹同睇波男呢pair之外
仲有幾pair都幾有可塑性的

推一推 想睇Kammy

Sorry我份人比較感性
因為我都曾經俾人hurt過好多次

關你撚事咩你老母

絲打黎？

收到，會盡量試下

我是巴打😢
巴打亦會被hurt的😢

禁你都好慘下😂😂

係咪通常被瘋狂hurt既都係絲打🤣

正常如無意外都會係😂

好奇一問 如果女仔做倫敦金嘅話係咪要推自己落火坑

其實我會覺得已經推咗一半落火坑，其餘個一半就睇佢自己係咪禁鐘意錢啦。

今晚有無故?

認同樓上巴打
唔使篇篇都反映社會嘅
整幾篇純愛，搞笑，慘情
樓主啲文好睇在寫得夠眞實

其實我係嚟推po的

留名小子到此一遊

樓豬復活未

收到哂！

啲故事真係笑中有淚

路過一下睇update, 但又唔想咁快完
矛盾小子

多謝多謝 不過其實真係就黎完架啦

返來了！

其實偷聽左咁耐，我一直都好想分享一啲特別既偷聽經驗比大家，我有一種人係好想偷聽，之但係一直都等唔到，可能係因為黎得時鐘酒店既人，點都有返咁上下經驗先會黎。

之不過今日終於比我等到。

佢地兩個走入黎果陣有啲迷惘，打開門果下有種「Wow，原來呢度係咁樣」既感覺，然後佢地就走過黎。我掃一掃佢地，個男既高高瘦瘦，個樣有少少似tvb果個翻版張智霖，幾靚仔的。而個女既就長頭髮臉尖尖，眼大大咁，著住白恤衫嬲屌裙，從佢條嬲屌裙睇到，佢個躉都幾大。兩個人拍埋去，個男既其實算幾靚仔，但個女就一般貨色，行出街會估唔到佢地係一對。

「m...唔該我想要間房吖。」張智霖道。

「時鐘定過夜呀？」我問。

「咩係時鐘呀？」

吖我心諗，你真係唔識架喎。

「時鐘咪即係買幾多個鍾，你買愈多個鐘啲價錢咪逐個上，啲人多數都係買兩個鐘既，過夜就係過夜，就好似你去酒店買一晚咁，第二朝12點check out。」我道。

張智霖聽完望一望個大躉女，好似想搵佢求救咁。

「過夜吖唔該。」大躉女道。

「好，過夜400。」

然後佢地每人拎左二百比我，估唔到佢地呢pair又係爆房aa，抵讚。

跟住佢地就走左入去，我覺得佢地就係我一直以黎想偷聽既對象，我馬上拎起耳筒。

又live左 感動

Lived

第一次live
滾動！

入到去一開始都係啲放低野同攤落床既聲音。

「張床幾正喎，舒服過我屋企。」張智霖道。

「咪瞓啦，去沖涼先啦你。」

「嘩點解個浴室地下濕既。」張智霖驚叫道，應該係行左入浴室。

「可能岩岩上手用完，佢地咪洗下個地囉。」

「好鬼驚，好似唔太乾淨咁，下次我地都係去啲貴啲架啦。」

「第一次試下啲平啲架嘛，其實唔會唔乾淨啦，去貴既我廢事你一陣哂料呀。」

大躉女講完裡面就開始傳黎水聲，五分鍾後就沖完。

「電視有啲咩睇？」張智霖問。

「無呀，都係果啲囉，TVB啦，VIUTV啦，衛視電影台啦，同埋...呢個囉。」

啊...啊...嘰麼次...啊，睇黎佢地又轉左去我個核突AV台。

「嘩屌，有AV睇咁正既？」

「但係屌你，條片幾時架，低清到呢，90年代啲AV黎喎。」張智霖續道。

「比你學下野呀，你依家睇定一陣跟住佢做啦。」大躉女道。

「你又岩，補下習先。」

「其實我一直都有一個問題，用口，手指定用下面整係最舒服既呢？」張智霖續問。

「口定手就睇技術架姐，但最舒服點都一定係用下面架啦。」

「點解？」

「下面長咁多粗咁多，又硬，邊度有得比姐。」大躉女答道，我聽到都覺好笑，呀張智霖你唔好咁無知好無。

「無呀，咁我見睇AV有時啲男優用手用口個女都好High咁，先問姐。」

「唔好問咁多啦，你自己實戰試下好過啦。」大躉女講完，裡面就傳黎一堆口水聲。

豬小故

有文了

「唔...唔...唔！！」張智霖咀咀下發出一啲痛苦既聲音。

「做咩呀？」大躉女問道。

「嗄...嗄...唔知做咩，比你壓住喺床度錫，我有少少透唔到氣。」

「頂你，用個鼻抖氣呀，唔駛我教啦下話。」

「好...有時咀緊分心唔到用個鼻...」

佢地又咀左陣，之後又停左。

「你除我衫吖嘛，你成碌木咁兩隻手放喺度做乜姐？」

「好好...」

「白痴，又話自己睇完av識，你睇你緊張到...」

「對唔住對唔住。」聽到張智霖係咁曬冧就覺得好好笑，醒啲啦！

啜啜...啜啜...啜啜...

「哎...哎呀...除唔到呀。」

「嘻嘻，算啦，個個第一次都唔識除架啦，我拎轉身你望住佢試多幾次啦。」

「哦原來係咁。」張智霖隔一陣續道。

「係咪真係識架，下次唔好再唔識除喎。」

「識啦識啦，我下次單手都識除呀！」

之後隔左陣都無聲，照計除完bra張智霖應該好興奮先係。

「你做咩眼定定咁呀，嫌我細？」大躉女問。

「唔係呀，你都有啲吖，我想問你以前係咪都係呢隻色架？」張智霖道。

「係呀，一直都係咁樣啡色囉，係咪唔好睇呀？」

「唔係吖，幾好呀，啜...啜...」

「喂呀...好痕呀...啊。」

「想錫勻你全身。」

「啊...變態...啊。」

入面開始傳黎密集既啜啜聲，睇黎張智霖上手得幾快。

係文呀！

樓豬翻黎啦。。感動😭😭

「你瞓低啦。」錫左一輪大躉女道。

接下來我就聽到啲除皮帶除褲既聲音，睇黎張智霖準備要迎接佢人生一個重大既里程碑了。

咕嚕咕嚕...咕嚕咕嚕...

「嗄...嗄...」張智霖索哂氣咁。

「做咩呀你，唔好咁緊張啦。」

「唔知點解心跳好快，又好想望下你含緊果陣係點既樣，搞到硬唔到...」

「你唔好望啦，拿，拎住個枕頭悟住自己，唔準望，放鬆啲。」

「哦...」

咕嚕咕嚕...咕嚕咕嚕...

「係咪好好多啦？硬啦喎。」

「係...唔望住你真係放鬆好多...好舒服。」

「喂呀，唔準偷望呀，悟住。」突然大躉女道。

「望一陣啦，都硬左啦，應該ok既。」

咕嚕咕嚕...咕嚕咕嚕...咕嚕...咕嚕...啲口交聲愈黎愈慢...

「唉，你收皮啦。」大躉女道。

「頂，點解會咁架。」

「叫左你唔好望架啦，唔望咪好地地。」

「咁第一次比人含，好想睇下係點吖嘛...」

「你一望咪分左心，咪軟囉。」

「唉對唔住，我on9。」

「算啦，我地成晚咁多時間，慢慢黎啦。」

「嗯。」

「其實你第一次係幾時？」張智霖續問。

「你意思係含定搞？」

「both la。」

「好似係中三四囉，唔記得啦。」

「頂你，中三四，我岩岩讀完大學先至第一次，咁你第一次係點？」

「第一次含咪覺得都有少少臭，同埋唔識含搞到佢痛，不過含含下就愈黎愈好，第一次搞就真係好痛，痛到大叫，最後都係搞唔到。」

「所以我以前都唔鍾意扑野架，不過自從同之前個男朋友一齊之後，就愈黎愈鍾意。」大躉女續道。

「因為佢搞到你好爽？」

「係呀，果陣我地日搞夜搞，成日夜晚搞完瞓醒又搞多次，佢好勁成日都可以搞到我好爽，我完全係比佢開發左，學識享受呢樣野。」

「其實你爽果陣係咩感覺？」

「會暈，同埋好似好急尿咁囉，總之就好舒服，解釋唔到。」

「好啦，我都要努力下，要屌到你急尿。」

「白痴。」大躉女姣聲道。

「你頭先幫我含咁耐，不如我試下用返口幫你？」張智霖道。

「你學左用手指先啦，口我驚你接受唔黎。」

「好呀，我要點做？」

「你隔住條底褲咪用隻手指上下捽下咁囉，比少少力，好快就有feel架啦。」

「係咪咁樣？」

「啊...嗯...係呀，啊...」

「痴線你真係即刻濕哂。」

「我好易濕架咋，頂你，條底底比你搞到濕哂啦，快啲幫我除左佢啦。」

「除完之後要點？」

「慢慢放隻手指入去，你搵下果度有粒好似粒豆咁既野，用手指細細力捽下佢，我會好high架。」

「粒豆？邊度呀？」

「你搵下啦。」

「搵唔到喎...」

「算啦算啦，你用隻手指塞入去，慢慢出出入入已經好舒服架啦。」

青頭仔

樓主

「係啦，就係咁啦，啊...啊...好正，嗯...好舒服。」大躉女叫得好銷魂。

「痴線，剩係手指你已經咁大反應，聽到你叫我都已經扯扯地。」

「唔想要手指啦，你扯左就直接吉入黎啦。」

「我試下先。」張智霖講完，入面就傳黎幾下床褥聲。

「唉呀，放唔到入去。」

「我幫你捉住啦，拿...入左啦。」

「啊...啊...」大躉女叫得兩下又停左。

「唉呀，出左黎呀。」

「算啦都係我騎你先啦。」講完，又傳黎幾下床褥聲，我心諗張智霖依家應該好灰，夢寐以求既第一次竟然事事都唔如意。

「啊...啊...嗯...」大躉女出馬，終於可以連續一分鍾都聽到佢既呻吟聲同埋啲啪啪聲，張智霖你要頂住呀。

點知真係一分鐘無耐，啲聲又停左。

「點解會咁架...」張智霖把聲，帶有幾分怨氣。

「你太緊張啦，唔好係咁諗住條丁覺得要keep住，學下享受啦。」大躉女道。

「對唔住呀，你依家一定好無癮。」

「唔緊要啦我預左架啦，無人第一次就咁順利。」

「諗起你話你之前條仔勁，我咁廢，就好sad。」

「我地練習多啲，好快你就會同佢差唔多架啦。」

「我想問下，咁邊個體位你最舒服？」

「男上女下最舒服，因為我可以瞓喺度，而又頂得最入。」

「但係頭先我男上女下，我唔知點解完全入唔到。」

「你唔識就位同用腰力姐，試多幾次你一get到就得架啦，好似踩單車咁。」

「你真係好好，我咁樣你都仲咁有耐性咁教我。」

「白痴，咁你第一次吖嘛，掉返轉你都會一樣啦，我有啲驚你會因為我唔係第一次而嬲添。」大躉女道。

「原本有少少，但係經過岩岩之後，發覺有個有經驗既人喺隔離點都好過兩個戇居居咁。」

「哈哈，都係架，兩個都唔識應該成晚都搞唔到。」

「我都好想快啲學識享受呢件事。」

「你一定要，因為我有個frd，佢每次同佢女朋友啪都軟，搞到性生活唔協調，增進唔到感情，好快佢地就散左。」

「如果我同佢一樣，你會唔會慢慢唔再鍾意我...？」張智霖問。

「短期內唔會，但係長期一定會有影響，少左樣情趣。」

「比你講到我好驚，我會唔會真係虧佬黎？」聽到張智霖咁無自信，唔知點解我覺得好好笑，放心，就算你係虧佬，你都係一個靚仔既虧佬，呃得下。

「唔會啦，你第一次緊張姐，邊有咁多虧佬。」

「我再幫你含啦，你今次要聽話唔准偷望。」

「知道！」

慢慢裡面又傳黎啲雪雪聲既聲音，今次呢啲聲音維持到好耐，睇黎張智霖唔係虧佬之餘亦都好聽話。

「呀...呀...」五分鐘後，我聽到張智霖突然悲鳴幾聲，然後入面就靜左。

「哎呀...對唔住呀，我無心架。」張智霖道。

「唔..唔...」我聽到啲好密既腳步聲，然後一堆沖廁聲。

「你無野吖嘛。」張智霖把聲勁緊張。

「無野呀，好小事咋嘛。」

「我果下feel到要黎但已經控制唔到...就射左...對唔住...」嗚呀，原來不知不覺間張智霖已經口爆左大躉女。

加速小子

「唔緊要啦，下次唔好就得，你依家應該開心呀，已經證明左你唔係虧佬。」

「啲野會唔會好臭呀？」

「你想試下？你依家錫我咪知。」

「哦...好...你都因為我放左入口啦，我無理由唔試。」

「哈哈白痴，唔好味架唔好試。」

「講返，你真係含得好好，好舒服。」張智霖道。

「我以前有個男朋友鍾意我含多過做，我果陣又唔鍾意做，所以就成日幫佢含，含到依家口技了得，同埋我都好鍾意含到人射，好有成功感。」

「你會唔會介意我成日講我以前呢方面啲野？」大躉女續問。

「唔會呀，人總有過去既。」

「如果比我揀多次，我都想比哂所有第一次你。」

「我地攬住瞓陣啦，瞓一陣就再試下啪好無」」大躉女續道。

「好。」

入面開始得返啲電視機聲，加上已經凌晨兩點，我都有啲眼瞓，恰下恰下咁，直到我喺耳機再次聽到大躉女既呻吟聲先識醒。

「啊...啊...好舒服呀，快啲...再快啲。」

裡面傳黎激烈撞擊既啪啪聲，我心諗張智霖你忽然開竅？

「嗄...嗯...噫...」除左大躉女既呻吟聲，我都聽到張智霖猶如狂牛般既怪叫，可能係佢太專注用力所致。

以我聽啪啪聲既經驗，佢地依家係推緊車，估唔到男上女下都未試就已經玩推車。

而我諗我都係半途聽起，好快佢就射左了。

而我諗我都係半途聽起，好快佢就射左了。

「呀...好攰呀。」張智霖道。

「on9，戴住佢瞓喺度，，入廁所我幫你除左佢先啦。」

「嘩你射左好多。」十秒後，大躉女續道。

「Vicky呀，我第一次咁就比左你啦。」張智霖道。

「嘻嘻，幾好吖，都算順利吖你。」

「我初初真係好驚自己係虧，我地啪左幾耐？」

「差唔多十五分鐘啦，岩架啦大約呢種長度就岩，可以再耐少少既，係高潮唔到。」

「我結果都係試唔到男上女下，岩岩一路推住車一路好驚軟，完全唔敢亂黎，總之就一直推...」

「唔係呀，你推到我好舒服，有幾下我都忍唔住叫左好舒服呀出黎。」

「望住你個大pat pat推，特別有feel，我每下都好用力。」

「岩架啦，再大力啲都仲得，我m架我要人大大力屌先得。」

「我想講呢，今次啪完，我發現我啪既時候最爽唔係射果下。」

「下？咁係咩？」

「係我覺得自己表現得好，屌到你大大聲叫，果種心理上既爽先係最爽。」

「哈哈，你奴性咁重既，要我爽你先爽。」

「真架，就好似你含到我射，你都話會好滿足啦，兩個人互相努力令到對方開心舒服，咁樣先叫做愛。」

「頂你，係咪第一次成功啪啪啪啪到你痴左線？喺度發表偉論。」

「我真係認真架，我會繼續努力，研究下其他果啲技巧，用手用口，睇多啲加藤鷹，以後每次都搞到你瓜瓜聲叫。」

「好啦你鍾意啦，返床瞓教啦，聽朝再睇你表演。」

瞓乜鬼野吖，我一路聽住，佢地講完話瞓教之後瞓瞓下又起身啪多次，之後第二朝天光呀Vicky就含醒佢又啪多次，到最後check out 前都仲要啪多次呀。不過自從今日之後，真係不得了，佢地一個星期起碼上黎兩三次，依家識玩左啦叫時鐘，聽住佢地愈玩愈多花式，Vicky嗌得愈黎愈爽，我都愈黎愈爽，180蚊密密收，爽呀！

做咩呀狂插樂基兒

巴打好似搵返感覺

真係？

g持

冇左上一篇過哂火既感覺
重回正軌

幾日無睇一次過睇曬

包面妹真係典型死港女嚟
自己唔做嘢想人養但係又唔諗下自己咩質地
講就兇狠做就碌撚
對住條仔就係咁數kammy
一見到人就匿埋
最憎呢啲人

Kammy其實覺得佢好慘
覺得佢其實係鍾意mk仔多啲但係好身不由己
我都試過爆房aa仲有幾次book酒店都係我俾曬

sky哥哥嗰篇skip咗80%
因為真係有啲悶同九唔搭八

破處呢篇幾正幾好笑好有畫面
我朋友同我講佢試過破一個男仔處
個男仔問佢 點插㗎 插喺邊呀 個窿喺邊呀
笑到我死

樓主加油

之前上庭嗰篇為出而出咁
感覺巴打好似都唔知自己寫緊乜咁
原諒我上次睇到一半放棄咗

而今次就係同以前一樣
係一篇令人會心微笑嘅文

呢集回復返水準喇！萬寧巴
估唔到靚靚仔仔嘅「張智霖」係青頭仔嚟，真係意料之外
不過佢地到底係sp，為破處加教點扑嘢嘅關係定係男女朋友嚟

多謝你呀死廢J 法庭係因為覺得件事好正 好想寫入去 好可惜效果唔好
檢討完重新上路

係恩愛既男女朋友

多謝多謝呀 上篇真係有啲失控 唔好意思

狀態回勇
巴打加油呀！

唔係話法庭呢個題材唔好
但係寫落爆房度有啲突兀

樓主強勢回歸
今次落重甜,但又帶出到搞野最high唔係射個下,而係令對方滿足ge成功感

多謝呀 樹上的男爵 知你地好支持我

多謝你羽中小子

收到收到

萬寧巴唔洗唔好意思
你無私出文大家都睇得開心
我哋多謝你就真

應該話係取材問題
法庭事件唔似係時鐘酒店會出現嘅對話內容
好似有啲離題
然後一次過出現太多資訊
慢慢變成堆砌內容咁
跟住就失控

堆砌內容你講得非常之岩 師父明白了

有返之前既味道啦

支持下先
由第一個post開始追 希望你keep住寫落去

留名小子
今日爆房都特登望下個水壺

我有幻想過如果有人偷聽都幾過癮

專登嗌大聲啲

me今日扑得好撚盡興

法庭我覺得ok
因為我試過代表公司出庭，等果陣真係聽到好多on9 case
返去真係會同gf 開心share, 不過唔係時鐘酒店

屌你老母小子又黎

恭喜哂

聽完真係眼界大開

樓豬加油

今晚遲左追
今次呢個故幾搞笑
由女主導青頭仔
估唔到青頭仔咁快上手以為會有D爆野整親Vicky

今篇好好笑 加油

On9樓主比人屌到灰左好搞笑

我成日都會投入得好認真,就會成日比人hurt

減左價？
不嬲收開200蚊兩粒鐘

其實成篇野到e家都寫得好唔錯
笑中有淚，道盡人生百態

唔知條女講真定假
第一次想比番依加條仔

第一次真係要試好多次先成功
唔係軟返就係女既太緊張嗌痛入唔到

正常都會好認真，除非拍拖當玩啫，但真係你唔好彩。。。會唔會有陰影🤔🤔🤔

多謝你豬肉佬

仲係新張期內180呀

佢扯都扯唔到 好難整親人

人生必經階段

樓主俾心機
番緊工,等買飛 推推post

樓主強勢回歸！加油

今晚有文嗎？

寫緊，唔知今晚前寫唔寫得哂

唔洗急 問左得個知字姐

最緊要快小子

多謝你呀西門㷫

兩個處第一次搞會點🤔

搞成晚都入唔到

其實都會有
拍拍下就好似其實都唔知點樣去認真
玩同認真好似結果都係一樣😢😢

有無聽過呢個經驗

兩個處去比佢偷聽我諗會幾好笑

多數要試好多晚先成功

寫完，今晚有文

準時

啱啱爆房衝紅燈
d血又係周圍滴
又諗起樓主小子篇文
真係好寫實
作為一個成日爆房嘅人真係好想幫樓主含

屌你兩日爆兩次

土地問題呀
無地方呀
我要去你個間爆呀～

happy小子

禁又唔可以禁講嘅。。。
感情呢樣野真係要好睇雙方嘅
你認真時佢玩；你玩時佢認真
結果都一樣。。。就係分手
要搵雙方都認真拍拖嘅人唔係無
係要靠緣份。

「你得架，繼續keep住做keep住做，你都成功過一次啦，唔好怕柒，唔好成日收收埋埋，唔好衰比人睇。」

五年前，佢面對面望住我講呢句說話，果陣我岩岩畢業無耐，寫左一本書。

我都無同大家講過，我讀書時期係讀電影，從細到大我都係一個鍾意玩既人，鍾意玩之餘好鍾意令到人笑，中學做過義工，搞活動比啲細佬仔玩，望住佢地玩得咁開心我就開心。大個就慢慢鍾意電影呢樣野，覺得電影就係一件可以令更多人笑令更多人動容既事，於是就落力去學。

但有啲野係天生既，我天生鍾意玩，又懶，所以好多時都玩呢樣玩果樣分哂心，高不成低不就，讀書時期碌碌無為，唯一一件事就係鍾意左個人。

「我唔會咁易同一個人一齊，一一齊得我就會認定佢係陪我一世果個，所以佢一定要有才華又夠努力，令我覺得我值得同佢一齊奮鬥落去。」

「咁我呢？」

「你有才華，但係你唔夠勤力。」

呢句說話，我一直記住，但係我一直都係做唔到。

勤力真係好辛苦，同埋我份人好功利，我唔想努力喺一啲對自己無幫助既事情上面，唔想花好多力只係獲得少少既成功，我想用最小既力換取最大既收獲。

所以我畢業後，搵工先至有興趣既無消息，有消息既無興趣。

好彩既係我老豆有錢，比到呢間時鐘酒店我過日晨，我亦都喺呢度搵到我既興趣，就係偷聽。

偷聽下啲人講乜，了解多啲人唔同既生活，或者將來就會成為我既靈感，總有一日我會有新既作品。

講返，個女仔當然無同我一齊，畢業之後，我就坐喺時鐘門口等收錢，佢就成為一個博殺中既奀星。

電視，廣告，舞台劇，佢無一不接，每日我就坐喺recept度睇佢ig，今日拍乜今日拍物，偶而會喺電視一個廣告度見到佢出現兩秒，會喺某電視台一個無人睇既節目度見到佢做主持，亦都會見到佢喺一個舞台劇度做一個小角色。總之佢就正如我所講，花緊好多力去換取少少既成功，但好明顯佢係非常之享受。

或者我同佢做人既宗旨唔同，好快就分道揚鑣，無再見過佢。

今日我離遠已經匿埋左，叫個執房姐姐頂住先，事關我喺遠處已經見到佢既臉孔。

啱啱去到膊頭內彎嘅中短髮，小小包包地嘅臉，肥肥地嘅豐滿身材，五年前到依家都無變過，只係頭髮電攣左咁解，佢叫Gigi。

然後我當然再望下佢同咩人黎，好撚野，原來都係我識既。

個男仔係我讀書時期既一個同學黎，叫呀Ray，好識social，IG啲相就好似之前金城武咁，chok撚到爆，喺我眼中係一個吹得唔做得既無料之人。

話哂我都成日睇Gigi ig，都睇唔出佢已經有男朋友，仲要係同呀Ray一齊，睇黎真係收得好密。

好彩我匿埋得切，如果比佢見到我做緊時鐘酒店recept既話，真係柒到核爆。

好快佢地就買左兩個鐘入房，我掙扎左陣，實在係敵唔過好奇心，決定偷聽下。

Live!!

「唉，好攰呀。」一下床褥聲，同一把久違既聲音。

「攰就瞓陣啦。」

「唔得，難得我抽到時間出黎陪你，就算幾攰都唔可以瞓。」

「唔緊要喎，你真係可以瞓陣，我都要度下個比賽點拍。」Ray喺讀書時期已經係一個不停去參加拍片比賽既人，當然都贏唔少，但喺我眼中佢既作品都係為左贏而去拍，啲題材只係為左取悅啲評審，根本唔好睇。

「黎緊呢個我諗住好似一念無明咁，講下社會，講下親情，應該會感動既。」你睇下佢你睇下佢，又抄野啦。

「加油呀，你一定得架大導演，啜。」Gigi講完，我聽到佢錫左Ray一啖。

然後佢地打車輪既聲接腫而黎。

「你瞇埋眼吖。」我道。

「做咩呀？」Gigi道。

「你瞇左先啦。」

Gigi屈服，瞇埋左雙眼，我慢慢咁哄埋去，望住佢縮開左。

「你唔好咁啦，我地朋友黎架咋。」

「多謝你山長水遠咁走入黎元朗搵我，但係我地真係朋友黎，你唔好咁啦。」

「夜啦，無車啦你快啲返去，我都要返番上屋企啦。」

「拜拜。」Gigi道。

五年前，我想錫佢錫唔到，今日我聽住佢同人打車輪。

啜...啜...佢地既口水聲同索氣聲傳黎我耳邊，唔知做乜今日個耳筒勁左好多，好似睇戲Dolby all around youuuuuuu咁。

Lived!! 好心急呀，睇住自己食唔到嘅女俾自己個fd食

all around you

同學啫 應該係hi bye fd

Live!!支持樓豬

「嗯...嗯...」Gigi既呻吟聲不斷，我識佢果陣佢係一個極純情既人黎，拖都未拍過，估唔到今日見返佢佢就已經跳哂step。

「喂呀，揸大力啲啦。」Gigi道。

五年前同佢喺學校成班人做Project時，我地成班男仔成日都笑佢無意中擺對波上枱，成班男仔當中當然包括埋呀Ray。

讀書時期有一次佢參加左一個唔知乜野舞台劇Show，佢完show後我去同佢影相，我地唯一一次既擁抱，我感受到佢胸前果兩團軟肉，好龐大。

「我驚太大力你痛嘛，你對波真係好好揸。」

「唔驚呀，大力啲。」

佢地兩個我都識，仲要都幾熟下，裡面真係有聲有畫面，唔知點解聽到個心乸住乸住，好似比野紮實咁。

我真係聽到好唔舒服，我決定放低耳筒抖下先。

我深呼吸左接近一分鍾，個心先至平靜返少少。

「啊...啊...啊...」估唔到當我拎返隻耳機上耳仔，就比我聽到佢喺度呻吟。

Gigi一直以黎都係立志成為一個演員，亦即係藝人，所以任何一個機會佢都唔會放過，喺大學時期佢都不停參加歌唱比賽，而佢既飲歌就係眼淚。

苦澀交錯愛的甜美 我怎樣都學不會 啊
哦 眼淚 眼淚都是我的體會 成長的滋味

喺入面既呢一句「我怎樣都學不會...啊~~~~」，變態既我每次去睇佢比賽，當佢唱到呢句既時候，都會幻想呢把就係佢呻吟既聲音。

今日聽返，真係一模一樣。

「啊...啊...好舒服呀，快啲。」

我一路聽住，發現喺耳筒傳黎既都係Gigi既聲音為主，我決定瞇埋眼。

我眼前係一雙圓滑既屁股，喺我眼前前後進出，我再望上去，喺淺啡色既短攣髮，我伸手向前摸一摸，係兩團軟腍腍既軟肉。

「大力啲，大力啲，好舒服呀，你好勁...」我用力起勢咁推。

我好想望住佢個樣黎啪，推左陣我就停低，示意叫佢拎轉身，佢都好配合我。

我有理無理，佢一拎轉身我就咀埋去，佢咀唇好軟，條頸好香，我無比佢停，轉身之後繼續一邊插一邊錫落去，佢無令我失望，粒lin係粉紅色的。

「舒唔舒服？」我問道。

「好舒服，你好犀利...啊...」

「我想以後都同你做。」

「我都係。」

佢少少肥有啲肉地，我一路錫住佢就好似咬住個大福咁，我好想錫勻佢身上每一處肌膚，但係真係太爽了，好快我就忍唔住射左。

「喂呀，射到成個肚都係啦。」

「我幫你抹返啦。」

屌啦星，咩聲黎，我眼前一黑，成個佢既畫面無哂，被逼睜開雙眼。

「太耐無，今次射左好多。」Ray道。

「咁咪好囉。」

「哎呀好攰呀，攤陣先。」

裡面靜左一陣，我盡力瞇埋眼去回想頭先既畫面，但係好快就愈黎愈模糊，屌嬲。

粒lin係粉紅色的

現實係黑色的。。。一定係！

樓豬好慘

「你咪度睇緊咩呀？」Ray道。

「睇劇本呀，聽日去casting嘛。」

「Cast咩？」

「咪果個軟糖廣告囉，講過你知架啦，又唔記得。」

「Sor...sor...咁你有無信心呀？」

「無呀，都係博一博去試下，好多人爭，啲人都好勁。」

「你得既，keep住做，唔好衰比人睇。」Ray道，呢句說話熟口熟面咁。

「一直都係架啦，你教我既，密密做，唔好理成唔成功，到當你成功既時候，人地就會發現返你以前原來做過咁多野，自然就會欣賞你尊敬你。」

「係，我地一直依住呢個方向走，一定會有出頭天。」

「講咩吖你，你一早出左頭啦。」呢樣我知道，Ray四個月前參加一個拍片比賽贏左冠軍，個比賽都幾大型，當時都幾多網媒去報呢單野，洗左我個facebook版。

「講呢啲，依家我先岩岩開Production house，接得幾單生意，仲有排捱呀。」

「等你做大導演呀，到時唔好唔記得我，我都係演員黎架，你要捧紅我！」

「一定。」

「唉喺呢度都係專心唔到睇劇本，掃下IG先。」

「你睇下，呀Paul又喺橫店啦。」Gigi續道，Paul我都識，都係我當時既一位同學。

「係呀，佢跟緊套大陸戲吖嘛，跟戲黎講撈得最掂係佢。」

「呀Raymond同佢老婆都好恩愛，好羨慕佢地咁早結婚，仲有間屋。」

「佢識玩，畢業走去做Wedding，搵好多。」

「又見到呀賢果班人拍果啲片，好煩呀。」Gigi道。

「我都覺得有啲煩，但係佢地成班人出黎一齊開公司搞網媒，係幾熱血既。」

佢講既人全部我都識，全部都係我啲同學黎。

「係呢...你知唔知Andy佢依家點？」Ray續問，我有無聽錯，佢問緊我依家點。

唔好放棄呀！！！！
條女仲記得你

仔黎

樓豬係咪好痛苦，出得咁慢既

「Andy...都真係好耐無見過佢浦頭啦，我都無同佢聯絡唔知佢做緊乜，你睇佢IG，對上一次update已經成年前。」

聽完佢咁講，我都唔記得自己個ig最後果張相係po乜，我立即打開望返，係Fifa 18出果陣我無聊將我手上既Fifa14至Fifa 18既碟盒拎哂出黎影既一張相，Caption係打「咁就四年」。

「我有個熟佢啲既frd講，佢好似一直都無返工，做緊廢青，雖然呢單料都有啲耐，唔知仲up 唔update。」呢刻我真係好想衝入去，大叫一聲屌你你喺我間時鐘度幫緊襯，比緊錢我洗呀撚樣。

「唉，佢幾時先肯成熟啲，識諗啲，果陣到依家都係咁，咁鬼懶，明明佢好有才華，浪費哂。」

「係，讀書果陣佢勁架，次次拍片功課都係佢啲片反應最好，老師都睇好佢，之後我記得佢出過本書架，果期佢都算幾出名咁，點知之後又無哂聲氣。」Ray道。

「因為佢份人臉皮好薄架，受少少打擊挫折就會逃避潛水。」

「咁架咩，佢都唔識諗，邊有可能次次都成功架。」

「但係佢潛一排又會唔聲唔聲咁做啲勁野出黎。」Gigi道。

「哈，咁佢今次呢個「潛一排」都真係潛幾耐喎。」

「算啦，佢係有少少懷才不遇既。」

「沒有懷才不遇，只係你實力未夠呀。」

Live咗
樓主加油 keep住做

加速加速

我諗小子嘅呢個性格唔多唔小都似以前班主任寫落成績表比自己嘅評語
都係個啲比心機唔懶散就會有出頭天個啲

聽住佢地兩個肆無忌憚咁喺度評價我，我好撚嬲，我過成點要做一個咩人唔洗你地喺度說三道四呀！

「我有同佢講過你同我講果番說話架，叫佢繼續keep住做keep住做，唔好怕柒果啲，不過佢唔聽唔肯做都無辦法。」

「無計，佢始終係想一步登天，唔理解呢個世界係要逐步逐步慢慢黎。」

「所以我最後先揀你唔揀佢咋嘛。」

媽，我個心好撚痛呀。

「乜原來佢都鍾意過你？」

「係呀，果年我22歲生日佢十二點專登山長水遠走黎我屋企，叫我落樓，然後向我示愛。」我聽到呢度，我想搵窿捐...好柒呀...

「有啲咁既事？點解我唔知既？」

「果陣係同你一齊之前架，咪唔話你知囉，好耐啦。」

「咁你最後點？」

「問廢話，唔通應承咩，應承左仲點同你一齊？」

「你又岩。」

「算啦唔好講佢啦，佢咁樣潛法，可能我地以後都唔會再見到佢。」Gigi道。

「其實我一直都想請佢食餐飯。」

「點解？」

「果陣拍FYP嘛，佢同個呀SIR鬧交搞到無得拍，我咪搵左佢幫手囉。」

聽到呢度我立即抆左我個耳筒衝左落街，因為我已經知佢之後會講咩了。

Live咗

應該衝入去3p嘛

又live左 加油阿

樓主呀 live左
加油呀

我落七仔買左支啤酒，一包煙仔，燃點香煙飲啖酒，所有不快都溜走。

「我份劇本喺度，我諗住拍套笑片，笑完又有少少勵志咁，但係好多笑位細節位都未諗，我地一齊度下，一齊做好套野佢。」呀Ray道。

「哦...好呀。」

「Andy你搞笑咁叻，啲笑位靠你啦。」

五個月後。

銀幕漸黑，一片掌聲雷動，岩岩播完我地條片，Gigi坐喺我隔離。

「有請我地既導演呀Ray。」司儀道。

繼續一大片掌聲。

司儀開始問佢一堆關於拍呢條片既問題，呀Ray喺台上9up緊。我就悟住雙眼，捽緊眼淚，Gigi望住我。

「做咩呀你？」

我無答佢，拎起手機向佢Whatsapp。

「條片所有既笑位感動位都係我諗。」

Gigi望一望手機，然後用手輕輕搭一搭我膊頭。

「好多謝各位，咁呢條片就講追夢既，裡面果位主角其實都有少少係我自己既寫照啦，我都好希望自己可以好似裡面主角咁樣，努力不顧一切咁去追尋自己既夢想，我相信呢度好多人既夢想都係一樣，拍一啲好既片出黎感動大家，希望在座咁多位都可以夢想成真，多謝。」

啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪。

「你唔好咁啦，今次唔得咪下次囉，人生流流長，依家好少事咋嘛，你係有料既你將來仲有大把機會發圍，你睇下呀Ray，唔做得都吹得，你要識多啲朋友，等佢地幫你，成功好多時都唔係可以單靠一個人，你唔好成日咁摺啦。」Gigi當時搭住我膊頭，向我道。

我挨住欄杆扯住支煙，諗返起呢以前既所有野，鋸左啖氣出黎，屌岩岩飲左成支啤酒，谷鳩氣。

扯完煙之後，心諗個場我既點解唔上返去？同佢地講話間野我既咁都幾威吖。

當我上返去既時候，真係岩岩喺lift口撞到正。

「喂hi，Andy。」Gigi道。

「咦，hi，Gigi，呀Ray。」我屌啦星。

「咦，你又係黎呢度呀，咁岩呀？」呀Ray道。

「係...係...」

「你女朋友呢？」呀Ray續問。

「哦...佢...喺下面買緊啲野，一陣上黎。」

「哦，喂搵日出黎食飯吖，我地三個，睇下搵唔搵埋呀Paul。」

「哦...好...」

「咁再約啦喎，byebye。」

「Byebye。」

「Byebye。」Gigi道。

好傷感

19 moment

More details

依篇有feel

樓主好慘

btw 好想知樓豬之前係咪真係出過書

Live左 睇到好心up呀樓主

好心酸

真人真事

故人携厹來爆房，
可憐樓主淚暗淌

係 啲老師成日寫呢句

嘩 好句好句

屌！！！
今集睇到我頭都赤閪埋！

唔好咁

可疑小子

可憐小子

睇到心up 仆街roy

冷靜啲！

悲情小子
抱住睇甜故既心態但係睇到好傷感
加油啊 andy

呢集睇到好唔開心，同埋覺得個男仔真係好撚狗
偷人地作品，思路當自己嘢，真係好垃圾

樓主係咪真人真事

呢個古仔正呀!
加油, 努力.

一直都有睇你寫古........

愈諗愈sad

其實點解唔可以俾佢地知你係老闆？

唔想俾條女知開時鍾？好似冇出息咁

覺得會畀佢地睇唔起 不過終歸都係自己睇唔起自已

上一篇破處咁開心

依篇即刻咁sad

回唔切氣添

水準返黎啦
處男果度笑左，睇片始終同實戰唔同
Gigi同我形象有少少似，但係我唔係少少肥咁簡單
不過其實我覺得時鐘酒店老細係好過做演員同導演
因為依家香港嘅娛樂圈真係
時鐘酒店應該搵得多錢好多
不過無完成自己個夢想，可能都會俾人覺得自己無去努力嘅，自己都會有遺憾

樓主！想睇ray仆街

我想睇哂男女都仆街

好慘呀Andy 仲要撞到正
其實以後都好大機會撞到佢地

多謝你呀黃永諾

唔好唔開心

半真半假啦

時鐘老闆呢個職業有啲羞恥

巴打正確！

好想你上電梯個陣，你個工人姐姐話：咦，老闆你翻黎啦

更正：Lift

辛格多謝你
最尾果段正解 做自己鍾意既野成功先係真正既成功

50路主僕play

樓主係咪真係有開酒店

應該係

咁世界上第一個識屌閪嘅人係點誕生

第一晚搞唔到，咪第二晚再黎囉

諗多左

由post1開始睇到宜家，一直都冇留名.. 初初以為係單元故冇連貫性，寫寫下連主角自己都描寫埋，勁！

代入感十足，我都係懶、付出少少就想成功，可以點改

多謝你中西南
唯有做啲做做下會被逼繼續做既野
例如我寫文會被催而繼續寫咁
同埋一做啲無興趣或者從中得唔到任何成功感既野 就會完全無動力做

屌你老豆咁有錢怕咩比人笑

講呢啲

我

好sad

多謝你follow me!

條女分分鐘後悔，你老豆又識得多人

夜左返屋企都睇埋文先捨得訓

個仆街仔Ray 好嬲
樓主好慘……真人真事？

睇到好心塞 好心痛樓主

半真半假

過左去 依家無乜野

睇到爭啲流馬尿

可唔可以寫分手q

啱啱分手

唉，d字好有畫面咁係個腦度穿插
即時失眠

睇到啲字都覺得好心酸

屌你突然咁現實 好心酸
加油呀andy

青頭個到。我笑得好開心

Gigi 個到，我不停嘆氣
並不因有同樣經曆
而係我感受到文章好有感情

搞咩呀死廢J 無得掹咩？

第一次留名
真係唔留唔得
樓豬有啲實力
個情境真係寫到出嚟
完全感受到樓豬同個pair男女撞返既時候既心情
有時候 真係唔想輸

文章好有感情 呢句J左
又要多謝你啦無頭教皇

男人樽鹽好重要
多謝你第一次留名呀鬆弛熊博士 多啲留言等我記得你啦

我都多謝您寫文俾我J

我都失

放心 已經過左去

不要再說

講返你篇文好啲 呢篇真係好正

你地覺得好就最好了

樓主失眠係咪出多篇

不過唔開心緊睇啲咁唔開心嘅故就更加唔開心

一日一篇都攰㗎啦 俾人唞下啦

唔好唔瞓教呀 深夜咪亂諗野！

係我衰貪心

訓唔著上黎比d咁ge野我睇 唔洗訓了

樓主好有料 明明每個故事都係講人地 但係可以通過人地把口帶出返自己既回憶同埋諗法

屌好撚sad
起碼主角係有實行過去讀電影，我中學果陣明明對拍片同設計有興趣，但係就因為讀書壓力太大個人D idea全部死曬整唔出任何portfolio出來報電影/設計
而家入咗科得少少關係但係主要都係因為收分收得低先入嘅科
主角起碼有試過有讀過 我連個門口都入唔到
越諗越唔甘心，但係腦細胞同創意冇咗就係冇咗，而家都搞唔返以前諗住搞嘅設計或者拍片project了

有咩問題

見到樓豬寫自己以為個故就完
呢篇睇到好心up 仆街roy咩都唔洗付出就又成功又食到你嘅心儀對象
呢個世界好唔公平

屌啊 心痛樓主你唔抵 咁既賤人 拎你功勞當自己既 仲要扮曬野 最討厭！

同你少少似 但我讀緊嗰科直頭唔關事

樓豬打緊文個心情應該好複雜
有冇流馬尿！！

Sky哥嗰篇其實有啲複雜嘅感受
試過去開房聽到隔籬兩個鬧交，類似係盤生意傾唔掂定點... 明明前戲緊都忍唔住停要食下花生先

反正開房嘅真係咩人咩事都可以有

利申 試過天地堂特登自己開房瞓又試過一齊係入面純粹溫書，想當年真係cls

第一次留名，請作者加油啊

Andy 兩日無上嚟留名，點知一睇番個心情起伏咁大。
我覺得舖排遇番gigi個位寫得好好，好有畫面同情感，好似代入咗你咁，就算有甜都係會feel 到心痛，同之前睇嗰啲甜位好唔同。
去到聽到被講壞話，仲要由一個用你橋但唔比番credit你嘅人講呢個位真係睇到人好嬲，個gigi由頭到尾都好似道理撚，當年知道啲橋係你都只係識叫人加油，講啲鬼唔知啊媽係女人嘅嘢。Andy你值得被人記住架

今次借人哋把口講自己嘅故事係幾正
睇睇吓覺得有啲似深宵食堂
每pair嚟爆房嘅couple都有佢哋嘅故事
偷聽完認識個客多咗但又其實唔識佢
靜靜雞聽 靜靜雞笑 靜靜雞喊 靜靜雞諗返往事

每一篇都有唔同既主角
估唔到今次係樓主
唔好咁sad

同主角性格好似
太有共嗚

恃住自己有啲小聰明就認精學懶,
明明可以將件事做得好好睇睇, 但偏要做deadline fighter交件行貨出嚟

而家返緊份每日都俾人捽到仆街嘅工先發現原來咁先適合自己

呢篇好令人抑鬱...

咦，點解啪完之後個setting有少少似之前日本套戲Nanimono(何者)嘅？

其他人都搵到自己想做或者要做嘅嘢，而自己就覺得懷才不遇結果一事無成...

依兩篇都寫得好好
係咪樓主真人真事所以好真實咁

哄自己條仔想埋單之類既feel
當然可以真係從良

樓主寫得好真實
如果係真人真事一定會崩潰
聽住女神嘅叫聲 幻想同緊女神做 但係諗真啲女神其實喺隔離房俾人屌緊

其實大家屌阿ray都無用
事實係人地自己勤力
本身又識得迎合市場需求
一直肯捱肯搏
呢d男人先有人鍾意

有才華又唔肯努力嗰d
喺女人眼中長遠甚至唔夠
天資一般但係有拼勁有恆心嘅男人

主角係抵死

Oh, shit
心都酸埋

大大力屌樓主個post

啲創意唔會咁易話無左就無左既
有無試過落手做返 同埋諗多啲呢方面既野
接觸多啲自然有靈感

無錯 個世界就係咁唔公平!
btw無流馬尿 過左去 只有少少心酸

你先係真正開房達人 我都未試過自己去瞓

多謝你呀適時務者
見返你感覺良好

感謝你真毒不需說

但又好唔想比人捽到仆街
如果係比人捽到仆街做自己想做既野都ok
但比人捽到仆街咁做啲唔想做既野就不了

好多時人大左見身邊朋友愈黎愈掂自己仲柒下柒下就會好sad

點都有少少既

btw多謝你憤怒的圓圓

其實你講得好岩
恆心真係好重要

樓主好撚慘
係lift口撞到情敵同前女神扑完野
個情敵心入面一定笑鳩你
你永遠都抬唔起頭啦

覺得樓豬咁多個單元依篇寫得最高質
有種回不去了既傷感，可能gigi個心都有過你呢
樓豬其實仲等緊gigi?不如去馬啦 幸福要自己爭取

唔好話聽住女神比人屌
如果有日知到女神同自己識既人一齊真係
利申白都唔敢表既毒撚

好矛盾 又想屌你但又想讚你
要讚既新文好好，比個like你，有番水準唔再咁表面，內裹好有故事有感情，令我有思考位先。

但係屌你既係，睇gigi果篇睇到我好sad，係米每個人心中都有個gigi，都會有一個地位超凡的她，什至比你女朋友高。一齊未必係最好，可能感情變成回憶都係一種幸福。佢未必係你既伴侶，就算好短時間你都同佢好似有共鳴有聯繫，唉可能一切只係我幻想已成過去，人地完全無當你係咩呢。
Sorry 閱讀有感 1999

唔知會唔會有個講夜總會女女去你酒店既故事呢....

敢都有洋蔥

多謝你kapei
既然你講回不去了 就唔好回去了
現在先係最重要

相信好多人都試過呢個慘痛既經歷

多謝你呀化粥綿掌

其實係，每個人心中都會有一個gigi咁既人，但係唔好比佢耽誤咁耐，最緊要珍惜現在呀
人地完全無當你係咩，但係你就比人搞到sad咁耐，好無謂
就算佢有當你係啲乜野，你都唔可以喺佢身上得到啲咩，無結果的

問題係出喺：究竟咩人先會去做倫敦金，答案係低學歷又想一步登天嘅廢人先會去做倫敦金
呢啲人本身品格質素就有問題

樓主凖備開新po

可惜，大多數人也偏愛做活於過去的小子

講得無錯

慘慘豬，我都好sad

人渣ray

我都好想快d解脫，求屌醒
不過起碼我仲知我愛我女朋友，唔可以比眼前既一剎美景吸引走，要持久d

留名

好明白抄野最容易攞到獎

識咁諗應該已經無野啦

真係好難去判斷,搞搞下都唔知拍嚟做乜咁
莫非真係要佛系拍拖法
緣份一到自然就拍得一個好拖

小子有咩需要解脫

下個應該係最後一個post了

咁快完

唔捨得
我次次做完project臨訓前都有入嚟睇㗎

平日壓力大，睇你個故就好似去咗第個哋方咁可以忘記本身要煩嘅嘢

現實就係同故事咁sad

其實樓主撞到gigi佢地佢地個反應好唔啱
樓主stalk gigi個ig都唔知佢地拍拖
比樓主撞到佢地都爆房唔會咁閒話家常掛
好似知樓主乜都知道哂咁

你岩 我都諗唔到呢個問題添

唔知有幾多係真 但我真係好替Andy唔抵。我覺得 點解有才華就一定要跟住個啲所謂理道去用，有才華->努力(起勢搵嘢去證明自己)->造出成就=成功。
反而可以認識到自己嘅才華同能力，再享受跟住呢啲方向去做嘅嘢，對我嚟講先係最開心最舒服 我而家就係咁，未必係我唔努力，係我唔認同要咁樣用自己嘅能力，可惜大部分嘅人都係gigi。

岩呀，好多人心目中既成功都係差唔多
買到樓=成功 人工幾多k以上=成功 其實都好合理

樓豬開定新po差唔多

感情呢樣野真係無得勉強嘅，
緣份到就會有架啦😂
唯有等下啦😂😂

絲打你次次都覆得我好快,妳真係好好人
係囉我都覺得有緣就自動會嚟
希望唔會等到下世都未有緣啦

禁岩得閒啫，唔洗講呢啲嘅😂😂
唔好再為啲hurt過你嘅人傷心啦
知嘛😂😂

拍片小子留名
拍片人真係好睇名利 同 識唔識人

利申：做緊拍片

由頭開始追，呢篇寫得好好呀
好有感情，揭開樓豬人前玩世不恭背後流淚一面
好真實，好撚sad
加油呀樓主

一次過睇返晒咁多篇
加油

多謝你黃金雪糕雞

美好的事情總是忽爾出現又忽爾消失

你啲文真係好高質

如果你肯繼續寫or開新故，

一定大把人追！

加油

冇位傳送門了

Del Quote又唔識
又用emoji
新嚟㗎

唔捨得個故咁快完

推爆